[{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":92,\"to_translate\":{\"es\":92}}","_edit_lock":"1579091881:9","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"6","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"1","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"1","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"6","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"1","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"1","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"4","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"2","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"1","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"6","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.6096918","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.8213929","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db0339555dc3","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20200114","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"online","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"656937572","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Matins de dilluns a divendres: de 9h a 14h\r\n\r\nTamb\u00e9 dimarts per les vesprades de 16h a 19h","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/volviendoalosorigenes.com\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"volviendoalosorigenesblog@gmail.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"173","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"2091"},"id":2090,"ID":2090,"post_author":"9","post_content":"Psic\u00f2loga que aposta pel necessari canvi individual per a que es produisca un vertader canvi social; redacci\u00f3 d'articles per transmetre missatges dins d'aquesta l\u00ednia; colaboraci\u00f3 en la difusi\u00f3 d'un model de consum energ\u00e8tic sostenible, SENEO d'Ontinyent.\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\n&nbsp;","post_date":"2020-01-15 13:36:46","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Volviendo a los or\u00edgenes","post_type":"punt-de-consum","slug":"volviendo-a-los-origenes","_wpml_word_count":"{\"total\":92,\"to_translate\":{\"es\":92}}","_edit_lock":"1579091881:9","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"6","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"1","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"1","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"6","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"1","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"1","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"4","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"2","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"1","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"6","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.6096918","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.8213929","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db0339555dc3","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20200114","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"online","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"656937572","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Matins de dilluns a divendres: de 9h a 14h\r\n\r\nTamb\u00e9 dimarts per les vesprades de 16h a 19h","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/volviendoalosorigenes.com\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"volviendoalosorigenesblog@gmail.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"173","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"2091","post_date_gmt":"2020-01-15 12:36:46","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"volviendo-a-los-origenes","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2020-01-15 13:36:46","post_modified_gmt":"2020-01-15 12:36:46","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=2090","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Salut i cures","taxonomy":"sector","id":173,"ID":173,"term_id":173,"slug":"salut-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":173,"parent":0,"count":6,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/volviendo-a-los-origenes\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/volviendo-a-los-origenes\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/volviendo-a-los-origenes\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":0,\"to_translate\":{\"ca\":57,\"es\":57}}","_top_nav_excluded":"","_cms_nav_minihome":"","_yoast_wpseo_focuskw":"Beltr\u00e1n Hermanos S.L.","_thumbnail_id":"2017","_alp_processed":"1575457073","_edit_lock":"1577379412:9","_edit_last":"9","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"6","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"6","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"6","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"6","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"6","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"6","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"6","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"6","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"6","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"6","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0834807","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.955132","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db0339555dc3","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_wp_old_date":"2019-12-04"},"id":2019,"ID":2019,"post_author":"4","post_content":"\"Jabones Beltr\u00e1n\" \u00e9s una empresa familiar fundada el 1922, fabricants de sabons tradicionals per a la neteja i cura de la roba, aix\u00ed com sabons cosm\u00e8tics. Una caracter\u00edstica important de tots els seus productes ha estat sempre l'\u00fas d'ingredients i mat\u00e8ries primeres de la m\u00e9s alta qualitat i sobretot el m\u00e9s naturals possible.","post_date":"2019-12-26 15:32:41","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Jabones Beltr\u00e1n","post_type":"punt-de-consum","slug":"jabones-beltran","_wpml_word_count":"{\"total\":0,\"to_translate\":{\"ca\":57,\"es\":57}}","_top_nav_excluded":"","_cms_nav_minihome":"","_yoast_wpseo_focuskw":"Beltr\u00e1n Hermanos S.L.","_thumbnail_id":"2017","_alp_processed":"1575457073","_edit_lock":"1577379412:9","_edit_last":"9","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"6","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"6","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"6","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"6","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"6","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"6","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"6","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"6","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"6","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"6","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0834807","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.955132","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db0339555dc3","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_wp_old_date":"2019-12-04","post_date_gmt":"2019-12-26 14:32:41","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"jabones-beltran","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-26 15:32:41","post_modified_gmt":"2019-12-26 14:32:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=2019","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/jabones-beltran\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/jabones-beltran\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/jabones-beltran\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":174,\"to_translate\":{\"es\":174}}","_edit_lock":"1577369624:9","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"4","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"0","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"5","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"5","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"3","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"3","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"4","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"5","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.3600878","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.485282","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"2","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191212","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer d'Enric Navarro 1 ","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"646 258 992 ","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Millor contactar amb cita pr\u00e8via.\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\nSolen estar oberts a horari comercial: de 9.00 a 14.00 i de 17.00 a 20.00","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/benimacletentra.org\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@benimacletentra.org","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/benimaclet.entra\/?fref=ts","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"2037"},"id":2034,"ID":2034,"post_author":"9","post_content":"Benimaclet Entra \u00e9s un\u00a0<strong>projecte cultural participatiu<\/strong>\u00a0al barri de Benimaclet. Tots els mesos es crea una revista cultural gratu\u00efta, oberta i independent, acompanyada amb suport online mitjan\u00e7ant web i xarxes socials que reflecteix la vida sociocultural del barri i d\u00f3na suport al xicotet comer\u00e7 de proximitat.\r\n\r\nAquest projecte \u00e9s el\u00a0<strong>nexe d\u2019uni\u00f3 d\u2019un teixit ve\u00efnal<\/strong>\u00a0format per comer\u00e7os, associacions, col\u00b7lectius, ve\u00efnes i ve\u00efns de Benimaclet i altres iniciatives socioculturals de Val\u00e8ncia.Amb la\u00a0<strong>participaci\u00f3 activa<\/strong>\u00a0de les ve\u00efnes, ve\u00efns, col\u00b7lectius i associacions proposant articles, entrevistes o fotografies o dels xicotets comer\u00e7os compartint la seua agenda d\u2019esdeveniments o donant suport al projecte publicitant-se a trav\u00e9s d\u2019una guia de llocs i anuncis creatius creem una<strong>\u00a0xarxa col\u00b7lectiva<\/strong>\u00a0perqu\u00e8 s\u2019escolte alta i clara la veu del nostre barri.\r\n\r\nEst\u00e0 dedicada amb amor a les persones que fan d\u2019aquest projecte una realitat i a tots els ve\u00efns i ve\u00efnes que treballen cada dia per a fer aquest barri un lloc m\u00e9s bonic, complet i interessant.","post_date":"2019-12-20 12:52:04","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Benimaclet Entra","post_type":"punt-de-consum","slug":"benimaclet-entra","_wpml_word_count":"{\"total\":174,\"to_translate\":{\"es\":174}}","_edit_lock":"1577369624:9","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"4","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"0","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"5","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"5","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"3","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"3","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"4","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"5","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.3600878","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.485282","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"2","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191212","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer d'Enric Navarro 1 ","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"646 258 992 ","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Millor contactar amb cita pr\u00e8via.\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\nSolen estar oberts a horari comercial: de 9.00 a 14.00 i de 17.00 a 20.00","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/benimacletentra.org\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@benimacletentra.org","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/benimaclet.entra\/?fref=ts","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"2037","post_date_gmt":"2019-12-20 11:52:04","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"benimaclet-entra","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 12:52:04","post_modified_gmt":"2019-12-20 11:52:04","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=2034","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Cultura i oci","taxonomy":"sector","id":140,"ID":140,"term_id":140,"slug":"cultura-i-oci-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":140,"parent":0,"count":7,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/benimaclet-entra\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/benimaclet-entra\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/benimaclet-entra\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":171,\"to_translate\":{\"es\":171}}","_edit_lock":"1576843838:9","_edit_last":"9","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"2","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"5","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"2","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"4","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"5","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.3600878","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.485282","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191212","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer d'Enric Navarro 1 ","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"646258992","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Millor concretar amb cita pr\u00e8via.\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\nSolen estar oberts a horari comercial: De 9.00 a 14.00 i de 17.00 a 20.00.","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/caixafosca.foto\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/caixafoscafoto\/","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_media_featured":"1","_thumbnail_id":"2031"},"id":2029,"ID":2029,"post_author":"9","post_content":"Som Julia Reoyo i Seven Schwinning, com equip formen\u00a0<strong>Caixa Fosca<\/strong>, l'estudi que fundarem l'any 2011 i que est\u00e0 ubicat al barri de Benimaclet de Val\u00e8ncia.\r\n\r\nEstem especialitzats en realitzar serveis fotogr\u00e0fics per\u00f2 tamb\u00e9 duem a terme altres projectes creatius mitjan\u00e7ant\u00a0<strong>l'audiovisual. la creaci\u00f3 web i el disseny gr\u00e0fic i editorial<\/strong>, de manera independent o en col\u00b7laboraci\u00f3 amb altres professionals de la nostra confian\u00e7a.\r\n\r\nEns interessa involucrar-nos a projectes on conceptes com l'honestedat i la senzillesa siguen un punt de partida. D'aquesta manera treballem desenvolupant una coher\u00e8ncia amb l'ess\u00e8ncia d'all\u00f2 retratat, i esta emoci\u00f3 es converteix en el motor de tot el proc\u00e9s creatiu.\r\n\r\nTamb\u00e9 transitem amb proximitat la nostra relaci\u00f3 amb les persones que decideixen confiar en nosaltres, preocupant-nos per establir una empatia amb les seues propostes i necessitats. Creiem que nom\u00e9s aix\u00ed serem capa\u00e7os de crear\u00a0<strong>aquelles imatges que les representen vertaderament.\u00a0<\/strong>","post_date":"2019-12-20 12:32:25","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Caixa Fosca","post_type":"punt-de-consum","slug":"caixa-fosca","_wpml_word_count":"{\"total\":171,\"to_translate\":{\"es\":171}}","_edit_lock":"1576843838:9","_edit_last":"9","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"2","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"5","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"2","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"4","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"5","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.3600878","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.485282","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191212","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer d'Enric Navarro 1 ","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"646258992","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Millor concretar amb cita pr\u00e8via.\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\nSolen estar oberts a horari comercial: De 9.00 a 14.00 i de 17.00 a 20.00.","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/caixafosca.foto\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/caixafoscafoto\/","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_media_featured":"1","_thumbnail_id":"2031","post_date_gmt":"2019-12-20 11:32:25","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"caixa-fosca","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 13:06:38","post_modified_gmt":"2019-12-20 12:06:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=2029","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Cultura i oci","taxonomy":"sector","id":140,"ID":140,"term_id":140,"slug":"cultura-i-oci-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":140,"parent":0,"count":7,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caixa-fosca\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/caixa-fosca\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caixa-fosca\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":35,\"to_translate\":{\"es\":35}}","_edit_lock":"1576842219:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"2004","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"3","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"3","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"6","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"2","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"2","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"2","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.3593024","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4848587","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"4","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191024","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Calle Juan Giner, 18, Valencia, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"622 00 08 23","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Dilluns a Divendres\r\n\r\n10.30h- 15.30h i 17.00h- 20.30h\r\n\r\nDissabtes i diumenges\r\n\r\n10.30h- 14h\r\n\r\n&nbsp;","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/vegetasvalencia\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_wp_old_date":"2019-12-03"},"id":2003,"ID":2003,"post_author":"4","post_content":"Tenda de productes vegans artesans i ecol\u00f2gics d'elaboraci\u00f3 pr\u00f2pia fets a partir de materia prima ecol\u00f2gica.","post_date":"2019-11-15 18:23:19","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Vegetas","post_type":"punt-de-consum","slug":"vegetas","_wpml_word_count":"{\"total\":35,\"to_translate\":{\"es\":35}}","_edit_lock":"1576842219:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"2004","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"3","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"3","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"6","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"2","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"2","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"2","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.3593024","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4848587","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"4","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191024","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Calle Juan Giner, 18, Valencia, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"622 00 08 23","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"Dilluns a Divendres\r\n\r\n10.30h- 15.30h i 17.00h- 20.30h\r\n\r\nDissabtes i diumenges\r\n\r\n10.30h- 14h\r\n\r\n&nbsp;","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/vegetasvalencia\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_wp_old_date":"2019-12-03","post_date_gmt":"2019-11-15 17:23:19","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"vegetas","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 12:24:18","post_modified_gmt":"2019-12-20 11:24:18","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=2003","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/vegetas\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/vegetas\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/vegetas\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":76,\"to_translate\":{\"es\":76}}","_edit_lock":"1575456556:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1996","wpcf-proximidad":"2","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"6","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"1","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"1","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"4","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"4","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"4","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"1","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"3","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"6","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0950933","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9397041","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190507","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer Pintor Gumbau, 11, Vila-real, Castell\u00f3, Espanya","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES:\r\n\r\n8.00- 9.30\r\n\r\n13.30- 14.30","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/servipost\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"186","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112"},"id":1995,"ID":1995,"post_author":"4","post_content":"Servipost du a terme repartiments de correspond\u00e8ncia ordin\u00e0ria i certificada a Vila-Real i Borriana. El principal criteri que guia la seua actuaci\u00f3 \u00e9s la sostenibilidad ecol\u00f2gica, per tant els repartiments es desenvolupen de la forma m\u00e9s sostenible possible: A peu o amb una moto el\u00e8ctrica. A m\u00e9s, es preocupen del reciclatje de la majoria dels seus materials.","post_date":"2019-10-30 11:52:28","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Servipost","post_type":"punt-de-consum","slug":"servipost","_wpml_word_count":"{\"total\":76,\"to_translate\":{\"es\":76}}","_edit_lock":"1575456556:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1996","wpcf-proximidad":"2","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"6","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"1","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"1","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"4","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"4","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"4","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"1","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"3","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"6","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0950933","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9397041","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190507","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer Pintor Gumbau, 11, Vila-real, Castell\u00f3, Espanya","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES:\r\n\r\n8.00- 9.30\r\n\r\n13.30- 14.30","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/servipost\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"186","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","post_date_gmt":"2019-10-30 10:52:28","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"servipost","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-30 11:53:16","post_modified_gmt":"2019-10-30 10:53:16","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1995","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Log\u00edstica","taxonomy":"sector","id":186,"ID":186,"term_id":186,"slug":"logistica-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":186,"parent":0,"count":2,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/servipost\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/servipost\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/servipost\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":43,\"to_translate\":{\"es\":43}}","_edit_lock":"1572432450:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1993","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"4","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"3","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"6","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"1","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"4","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"3","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"6","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"6","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0954478","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9382315","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190624","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer Ducat d'Atenes, 12, Villarreal, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964539125","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES:\r\n\r\n10.00- 14.00h\r\n\r\n17.00- 20.00h\r\n\r\nDISSABTES\r\n\r\n10.00- 14.00h","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"ecotendaterraqua@gmail.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ecoterraqua\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112"},"id":1992,"ID":1992,"post_author":"4","post_content":"Botiga ecol\u00f2gica, on tamb\u00e9 n'hi ha productes de proximitat, que es preocupa per donar una oferta m\u00e9s sostenible a la seua ciutat.","post_date":"2019-10-30 11:48:27","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Terraqua ecotenda","post_type":"punt-de-consum","slug":"terraqua-ecotenda","_wpml_word_count":"{\"total\":43,\"to_translate\":{\"es\":43}}","_edit_lock":"1572432450:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1993","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"4","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"3","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"6","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"1","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"4","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"3","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"6","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"6","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0954478","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9382315","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190624","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer Ducat d'Atenes, 12, Villarreal, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964539125","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES:\r\n\r\n10.00- 14.00h\r\n\r\n17.00- 20.00h\r\n\r\nDISSABTES\r\n\r\n10.00- 14.00h","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"ecotendaterraqua@gmail.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ecoterraqua\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","post_date_gmt":"2019-10-30 10:48:27","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"terraqua-ecotenda","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-30 11:49:19","post_modified_gmt":"2019-10-30 10:49:19","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1992","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/terraqua-ecotenda\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/terraqua-ecotenda\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/terraqua-ecotenda\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":57,\"to_translate\":{\"es\":57}}","_edit_lock":"1575456424:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1990","wpcf-proximidad":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"1","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"2","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"3","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"2","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"1","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"3","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"1","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"1","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0926726","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9430493","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190527","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Avinguda Francesc T\u00e0rrega, 74, Villarreal, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964 74 12 22","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"10.00- 14.00\r\n\r\n17.00- 20.00","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@veganlovers.es","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Vegan-Lovers-212642462443342\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112"},"id":1989,"ID":1989,"post_author":"4","post_content":"Botiga d'alimentaci\u00f3 vegetariana i vegana.\r\n\r\nA una de les seues parets es pot llegir la seg\u00fcent frase c\u00e8lebre de Mahatma Gandhi: \"La grandesa d'una naci\u00f3 pot ser jutjada pel mode en que tracta als animals\"","post_date":"2019-10-30 11:43:54","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Vegan lovers","post_type":"punt-de-consum","slug":"vegan-lovers","_wpml_word_count":"{\"total\":57,\"to_translate\":{\"es\":57}}","_edit_lock":"1575456424:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1990","wpcf-proximidad":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"1","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"2","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"2","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"3","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"2","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"1","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"3","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"1","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"1","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0926726","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9430493","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190527","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Avinguda Francesc T\u00e0rrega, 74, Villarreal, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964 74 12 22","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"10.00- 14.00\r\n\r\n17.00- 20.00","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@veganlovers.es","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Vegan-Lovers-212642462443342\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","post_date_gmt":"2019-10-30 10:43:54","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"vegan-lovers","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-30 11:44:52","post_modified_gmt":"2019-10-30 10:44:52","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1989","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/vegan-lovers\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/vegan-lovers\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/vegan-lovers\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":59,\"to_translate\":{\"es\":59}}","_edit_lock":"1575456369:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1987","wpcf-proximidad":"3","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"3","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"3","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"5","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"4","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"5","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"5","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"5","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"2","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.252262","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8230516","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190612","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Coves de Sant Josep, Plaza San Jos\u00e9, Vall de Ux\u00f3, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964 65 28 66","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES\r\n\r\n8.30- 18.00","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.biosolis.es\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@biosolis.es","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112"},"id":1986,"ID":1986,"post_author":"4","post_content":"Empresa dedicada a la fabricaci\u00f3 i instal\u00b7laci\u00f3 d'estructures m\u00f2bils tipo yurta de nova generaci\u00f3.\r\n\r\n\"El nostre objectiu \u00e9s oferir nous espais sostenibles, totalment respetuosos amb el medi ambient i natural, per al desenvolupament d'activitats sostenibles\".","post_date":"2019-10-30 11:37:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Biosolis, espacios sostenibles","post_type":"punt-de-consum","slug":"biosolis-espacios-sostenibles","_wpml_word_count":"{\"total\":59,\"to_translate\":{\"es\":59}}","_edit_lock":"1575456369:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1987","wpcf-proximidad":"3","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"3","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"3","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"5","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"4","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"5","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"5","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"5","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"2","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.252262","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8230516","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190612","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Coves de Sant Josep, Plaza San Jos\u00e9, Vall de Ux\u00f3, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964 65 28 66","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES\r\n\r\n8.30- 18.00","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.biosolis.es\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@biosolis.es","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","post_date_gmt":"2019-10-30 10:37:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"biosolis-espacios-sostenibles","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-04 11:47:14","post_modified_gmt":"2019-12-04 10:47:14","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1986","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biosolis-espacios-sostenibles\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/biosolis-espacios-sostenibles\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biosolis-espacios-sostenibles\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":70,\"to_translate\":{\"es\":70}}","_edit_lock":"1572431868:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"3","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"1","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"5","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"3","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"3","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0744588","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"40.0027336","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190515","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Ctra Valencia-Barcelona, Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964 240 514","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"10.00h- 14.00h\r\n\r\n17.00h- 20.00h","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/moblebo.com\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"chus@moblebo.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/moblebo\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112"},"id":1985,"ID":1985,"post_author":"4","post_content":"\"Dissenyem i fabriquem mobilari d'hogar ecol\u00f2gic\"\r\n\r\nEsta empresa encarregada de la fabricaci\u00f3 de mobles de fusta \u00e9s una empresa que va decidir apostar per la fabricaci\u00f3 de mobles de forma sostenible i ecol\u00f2gica.\r\n\r\n\"La nostra ra\u00f3 de ser \u00e9s apropar la naturalesa a ta casa i oferir-te benestar\"","post_date":"2019-10-30 11:15:22","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Moble bo","post_type":"punt-de-consum","slug":"moble-bo","_wpml_word_count":"{\"total\":70,\"to_translate\":{\"es\":70}}","_edit_lock":"1572431868:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"3","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"2","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"1","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"5","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"6","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"3","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"3","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"3","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0744588","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"40.0027336","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"7","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190515","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Ctra Valencia-Barcelona, Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"964 240 514","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"10.00h- 14.00h\r\n\r\n17.00h- 20.00h","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"https:\/\/moblebo.com\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"chus@moblebo.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/moblebo\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","post_date_gmt":"2019-10-30 10:15:22","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"moble-bo","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-30 11:39:56","post_modified_gmt":"2019-10-30 10:39:56","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1985","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/moble-bo\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/moble-bo\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/moble-bo\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":77,\"to_translate\":{\"es\":77}}","_edit_lock":"1572431900:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"4","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"6","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"4","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"5","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"3","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"5","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"3","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"0.031999","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"40.015929","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190531","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer del Juligroc, Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"691123904","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"24h tenda online","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.granotashirts.com","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@granotashirts.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/granotashirts\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","_thumbnail_id":"1983"},"id":1982,"ID":1982,"post_author":"4","post_content":"<p style=\"text-align: right;\"><img class=\"wp-image-1883 aligncenter\" src=\"https:\/\/pamapampv.org\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/granota-shirts-300x111.jpg\" alt=\"\" width=\"232\" height=\"86\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: right;\">Tenda online de roba ecol\u00f2gica. Granota shirts ofereix un nou armari amb roba b\u00e0sica que mai passa de moda i algunes prendes personalitzades amb el seu estil propi.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: right;\">Des de Granota shirts es preten apropar l'oferta de roba ecol\u00f2gica a preus raonables. Aposten per un consum responsable i estrictament necessari, per aix\u00f2 no disposen de stock.<\/p>","post_date":"2019-10-30 11:09:23","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Granota Shirts","post_type":"punt-de-consum","slug":"granota-shirts","_wpml_word_count":"{\"total\":77,\"to_translate\":{\"es\":77}}","_edit_lock":"1572431900:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"4","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"6","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"6","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"6","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"1","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"5","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"4","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"5","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"3","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"5","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"3","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"0.031999","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"40.015929","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"3","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190531","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-direccion":"Carrer del Juligroc, Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-telefono-de-atencion":"691123904","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-horario":"24h tenda online","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.granotashirts.com","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@granotashirts.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/granotashirts\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","_thumbnail_id":"1983","post_date_gmt":"2019-10-30 10:09:23","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"granota-shirts","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-30 11:40:32","post_modified_gmt":"2019-10-30 10:40:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1982","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/granota-shirts\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/granota-shirts\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/granota-shirts\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":111,\"to_translate\":{\"es\":111}}","_edit_lock":"1572431911:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"4","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"5","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"5","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"5","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"4","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"4","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"2","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"2","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"4","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"1","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"2","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.1983238","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9273674","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"5","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-sitio-web":"http:\/\/hortadelrajolar.novessendes.org\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@novessendes.org","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190923","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"964 620 010","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-direccion":"Avinguda del Primer de Maig, 23, Bech\u00ed, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES DE 9 A 14 H.","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/hortarajolar\/?hc_ref=ARTWdaNAn1c9ePdAu30t64BMQ3eF_S5oOuVMOexbhINkvcNHeE47hNTV5lSr_mh9zek","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","_thumbnail_id":"1980"},"id":1979,"ID":1979,"post_author":"4","post_content":"<img class=\"size-medium wp-image-1860 alignleft\" src=\"https:\/\/pamapampv.org\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/HORTA-DEL-RAJOLAR-ii-300x136.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"136\" \/>L\u00b4Horta del Rajolar \u00e9s un terreny de cultiu ecol\u00f2gic d\u2019hortalisses que est\u00e0 a Betx\u00ed. Aprofiten els recursos del territori com s\u00f3n la terra, l\u2019aigua de la font hist\u00f2rica de la localitat i la favorable climatologia que tenen. Fan agricultura ecol\u00f2gica per a l\u2019inserci\u00f3 laboral.\r\n\r\nNovessendes \u00e9s la fundaci\u00f3 que desenvolupa aquest projecte. Es tracta de desenvolupar un proc\u00e9s col\u00b7lectiu de construcci\u00f3 d\u2019oportunitats d\u2019aprenentatge i d\u2019ocupaci\u00f3 a trav\u00e9s de l\u2019agroecologia, en el que participen persones disposades a treballar per cercar oportunitats des de la mateixa responsabilitat i comprom\u00eds de grup.","post_date":"2019-10-30 10:54:44","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"HORTA DEL RAJOLAR","post_type":"punt-de-consum","slug":"horta-del-rajolar","_wpml_word_count":"{\"total\":111,\"to_translate\":{\"es\":111}}","_edit_lock":"1572431911:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","wpcf-comercio-justo":"4","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"5","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"5","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"5","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"4","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"4","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"2","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"2","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"4","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"1","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"2","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.1983238","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9273674","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"5","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-sitio-web":"http:\/\/hortadelrajolar.novessendes.org\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@novessendes.org","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190923","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"964 620 010","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-direccion":"Avinguda del Primer de Maig, 23, Bech\u00ed, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"DILLUNS A DIVENDRES DE 9 A 14 H.","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/hortarajolar\/?hc_ref=ARTWdaNAn1c9ePdAu30t64BMQ3eF_S5oOuVMOexbhINkvcNHeE47hNTV5lSr_mh9zek","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","_thumbnail_id":"1980","post_date_gmt":"2019-10-30 09:54:44","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"horta-del-rajolar","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-30 11:12:23","post_modified_gmt":"2019-10-30 10:12:23","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1979","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/horta-del-rajolar\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/horta-del-rajolar\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/horta-del-rajolar\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":94,\"to_translate\":{\"es\":94}}","_edit_lock":"1572373019:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.6127597","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.819041","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"4","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.mesquehorta.com\/web\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@mesquehorta.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191003","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"645 039 405","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-direccion":"Calle Rafael Juan Vidal, 24, Onteniente, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"<strong><span class=\"red\">MERCAT MUNICIPAL D\u2019ONTINYENT:<\/span><\/strong>\r\nDILLUNS I DISSABTE DE 8:00H A 13:30H\r\n<strong><span class=\"red\">C\/ RAFAEL JUAN VIDAL 24 D\u2019ONTINYENT:<\/span><\/strong>\r\nDIMECRES, DIJOUS I DIVENDRES DE 17:00H A 21:00H","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/category\/Seasonal-Store\/M%C3%89S-QUE-HORTA-Verdura-Ecol%C3%B2gica-206602550224950\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1960","wpcf-comercio-justo":"3","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"3","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"4","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"4","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"4","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"4","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"2","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"5","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e"},"id":1959,"ID":1959,"post_author":"4","post_content":"<p style=\"text-align: right;\"><img class=\" wp-image-1844 alignleft\" src=\"https:\/\/pamapampv.org\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/LEQUIP-300x125.jpg\" alt=\"\" width=\"324\" height=\"135\" \/>M\u00e9s que horta \u00e9s una cooperativa que ofereix productes ecol\u00f2gics produ\u00efts en <b>20 fanecades d\u2019hortalisses  i 12 fanecades d\u2019hortalisses de sec\u00e0 a l\u2019horta d\u2019Ontinyent<\/b>, a banda d'uns fruiters de sec\u00e0 i oliveres.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: right;\">El projecte compta amb una tenda i un espai dins del mercat municipal d'Ontinyent on oferta tots els seus productes. Els seus membres duen a terme un estil de vida sostenible on l'horta \u00e9s l'eix principal.<\/p>","post_date":"2019-10-29 18:36:28","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"M\u00c9S QUE HORTA","post_type":"punt-de-consum","slug":"mes-que-horta","_wpml_word_count":"{\"total\":94,\"to_translate\":{\"es\":94}}","_edit_lock":"1572373019:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.6127597","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.819041","_latitud":"field_5db45fef9da76","wpcf-forma-juridica":"4","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.mesquehorta.com\/web\/","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"info@mesquehorta.com","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20191003","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"645 039 405","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","wpcf-direccion":"Calle Rafael Juan Vidal, 24, Onteniente, Espa\u00f1a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"<strong><span class=\"red\">MERCAT MUNICIPAL D\u2019ONTINYENT:<\/span><\/strong>\r\nDILLUNS I DISSABTE DE 8:00H A 13:30H\r\n<strong><span class=\"red\">C\/ RAFAEL JUAN VIDAL 24 D\u2019ONTINYENT:<\/span><\/strong>\r\nDIMECRES, DIJOUS I DIVENDRES DE 17:00H A 21:00H","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/category\/Seasonal-Store\/M%C3%89S-QUE-HORTA-Verdura-Ecol%C3%B2gica-206602550224950\/","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1960","wpcf-comercio-justo":"3","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","wpcf-transparencia":"3","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","wpcf-integracio-social":"1","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","wpcf-intercooperacio":"4","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","wpcf-participacio":"4","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","wpcf-finances-etiques":"2","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","wpcf-criteris-ecologics":"4","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","wpcf-gestio-de-residus":"5","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","wpcf-eficiencia-energetica":"2","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","wpcf-forquilla-salarial":"5","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","wpcf-desenvolupament-personal":"4","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","wpcf-equitat-de-genere":"2","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","wpcf-democracia-interna":"5","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","post_date_gmt":"2019-10-29 17:36:28","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"mes-que-horta","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 19:19:18","post_modified_gmt":"2019-10-29 18:19:18","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1959","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/mes-que-horta\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/mes-que-horta\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/mes-que-horta\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":88,\"to_translate\":{\"es\":88}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572371161:4","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1774","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Huerta ecol\u00f3gico","_yoast_wpseo_linkdex":"32","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"autonoma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1563408000","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.lhortdepastenaga.com","wpcf-email-de-contacto":"info@lhortpastenaga.com","wpcf-telefono-de-atencion":"Tel: 644 282 344 - 692 184 280","wpcf-direccion":"46844 Otos, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Per entrar a la web https:\/\/www.lhortdepastenaga.com, per a veure els productes, demana el teu enlla\u00e7 per tel\u00e8fon.\r\n\r\n&nbsp;","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lhortdepastenaga\/","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"4","longitud":"-0.444257","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.8537863","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":1773,"ID":1773,"post_author":"9","post_content":"Ens trobar\u00e0s a Otos, a l'ombria del Benicadell. Fem horta lliure de qu\u00edmics i de productes transg\u00e8nics. Apostem pels mercats locals. Som llauradors i llauradores de proximitat.\r\n\r\nPastenaga treballa 20 fanecades. Amb il\u2022lusi\u00f3 i comprom\u00eds continuem endavant. Servim als mercats locals i xarxes de consum. Tamb\u00e9 ens agrada fer conserves d'all\u00f2 que ens queda al camp, aprenem cada dia un poc m\u00e9s.","post_date":"2019-07-30 20:08:50","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"L\u2019HORT DE PASTENAGA","post_type":"punt-de-consum","slug":"lhort-de-pastenaga","_wpml_word_count":"{\"total\":88,\"to_translate\":{\"es\":88}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572371161:4","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1774","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Huerta ecol\u00f3gico","_yoast_wpseo_linkdex":"32","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"autonoma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1563408000","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.lhortdepastenaga.com","wpcf-email-de-contacto":"info@lhortpastenaga.com","wpcf-telefono-de-atencion":"Tel: 644 282 344 - 692 184 280","wpcf-direccion":"46844 Otos, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Per entrar a la web https:\/\/www.lhortdepastenaga.com, per a veure els productes, demana el teu enlla\u00e7 per tel\u00e8fon.\r\n\r\n&nbsp;","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lhortdepastenaga\/","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"4","longitud":"-0.444257","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.8537863","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2019-07-30 18:08:50","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"lhort-de-pastenaga","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-07-31 14:11:24","post_modified_gmt":"2019-07-31 12:11:24","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1773","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lhort-de-pastenaga\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/lhort-de-pastenaga\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lhort-de-pastenaga\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":100,\"to_translate\":{\"es\":100}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572370173:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1767","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"FORN PA","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-nif-cif":"autonoma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190718","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/elforndecarricola.com","wpcf-email-de-contacto":"elforndecarricola@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"629 974 276","wpcf-direccion":"C\/ San Ram\u00f3n, 46868 B\u00e9lgida, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"per enc\u00e0rrec al tel\u00e8fon 629 974 276","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elforndecarricola\/","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4772911","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.8594524","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1766,"ID":1766,"post_author":"9","post_content":"\u00c9s un projecte autogestionat que naix des d\u2019una perspectiva autogestionada i de sobirania alimentaria. El pa, igual que altres productes que elaborem, estan fets amb ingredients naturals sense verins ni additius, amb farines 100% integrals.\r\n\r\nPa amb personalitat, natura, nutritiu, delici\u00f3s, complet i fet amb molt d\u2019amor, que cuida i millora les digestions de les persones que estimes. Produir diferent per consumir diferent. Activisme a favor de la terra, la cultura i la gastronomia.","post_date":"2019-07-29 13:58:13","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"EL FORN DE CARR\u00cdCOLA","post_type":"punt-de-consum","slug":"el-forn-de-carricola","_wpml_word_count":"{\"total\":100,\"to_translate\":{\"es\":100}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572370173:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1767","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"FORN PA","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-nif-cif":"autonoma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190718","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/elforndecarricola.com","wpcf-email-de-contacto":"elforndecarricola@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"629 974 276","wpcf-direccion":"C\/ San Ram\u00f3n, 46868 B\u00e9lgida, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"per enc\u00e0rrec al tel\u00e8fon 629 974 276","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elforndecarricola\/","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4772911","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.8594524","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-07-29 11:58:13","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"el-forn-de-carricola","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:31:50","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:31:50","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1766","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-forn-de-carricola\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/el-forn-de-carricola\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-forn-de-carricola\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":127,\"to_translate\":{\"es\":127}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1577377878:9","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1733","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Cambio social inclusi\u00f3n","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190606","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.nittua.eu","wpcf-email-de-contacto":"info@nittua.eu","wpcf-direccion":"Calle Arquitecto Arnau, 5, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nittua.asociacion\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/nittua","wpcf-linkedin":"https:\/\/www.instagram.com\/nittua.raul\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"4","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3590971","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4838134","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db0339555dc3","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","_wpml_post_translation_editor_native":"no"},"id":1732,"ID":1732,"post_author":"9","post_content":"<p class=\"font8\" style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt; vertical-align: baseline;\"><span style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; text-align: start; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; float: none; word-spacing: 0px;\">\u00c9s una plataforma per la innovaci\u00f3 socioecon\u00f2mica, que busca la transformaci\u00f3 cap a una Economia per a la vida. Un model de desenvolupament del triple valor: social (incl\u00f2s el cultural), mediambiental i financer. <\/span><\/p>\r\n<p class=\"font8\" style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt; vertical-align: baseline;\"><span style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; text-align: start; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; float: none; word-spacing: 0px;\">En aquesta plataforma pel canvi social conflueixen persones expertes en diferents \u00e0mbits socioecon\u00f2mics, que col\u00b7laboren en la construcci\u00f3 de propostes alternatives per a la resoluci\u00f3 de problemes i necessitats de les persones i del planeta.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"font8\" style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt; vertical-align: baseline;\"><span style=\"font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; orphans: 2; text-align: start; widows: 2; -webkit-text-stroke-width: 0px; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; float: none; word-spacing: 0px;\">\u00c9s una entitat plural i diversa al servei de la gent i el seu entorn, per a construir amb el territori propostes transformadores i innovadores.<\/span><\/p>","post_date":"2019-07-16 18:19:26","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"NITT\u00daA","post_type":"punt-de-consum","slug":"nittua","_wpml_word_count":"{\"total\":127,\"to_translate\":{\"es\":127}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1577377878:9","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1733","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Cambio social inclusi\u00f3n","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190606","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.nittua.eu","wpcf-email-de-contacto":"info@nittua.eu","wpcf-direccion":"Calle Arquitecto Arnau, 5, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nittua.asociacion\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/nittua","wpcf-linkedin":"https:\/\/www.instagram.com\/nittua.raul\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"4","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3590971","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4838134","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db0339555dc3","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","_wpml_post_translation_editor_native":"no","post_date_gmt":"2019-07-16 16:19:26","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nittua","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-26 16:40:32","post_modified_gmt":"2019-12-26 15:40:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1732","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Assessorament","taxonomy":"sector","id":127,"ID":127,"term_id":127,"slug":"assessorament-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":127,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/nittua\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/nittua\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/nittua\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":106,\"to_translate\":{\"es\":106}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572167895:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1724","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"ESPACIO INTERCULTURA CULTURA DEBATE","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-nif-cif":"ONG","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190701","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/sovint.org","wpcf-email-de-contacto":"info@sovint.org","wpcf-telefono-de-atencion":"646 164 541","wpcf-direccion":"Calle Beata In\u00e9s, 10, 46018 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a divendres de 17:00 a 21:00 h. Consultar programaci\u00f3 del cap de setmana a @sovint.culturadesarrollo - pep@sovint.org","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sovint.culturadesarrollo\/","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"2","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3963743","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4632849","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1721,"ID":1721,"post_author":"9","post_content":"\u00c9s un dels projectes impulsat per l\u2019ONG SOVINT a l\u2019\u00e0mbit de la sensibilitzaci\u00f3 social. \u00c9s un espai obert i participatiu, on es treballa amb persones i passen coses. Destacada programaci\u00f3 intercultural.\r\n\r\nUn espai d\u2019encontre i de di\u00e0leg, que reuneix a tot tipus de persones, de col\u00b7lectius, d\u2019iniciatives i de cultures. La versatilitat de l\u2019espai possibilita el Desenvolupament d\u2019activitats (exposicions, tallers, concerts, debats, sinergies amb l\u2019altre projecte de SOVINT \u201cMuseu Ambulant de les Cultures, etc.) vinculades als valors que promoure l\u2019espai.","post_date":"2019-07-16 12:45:45","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"SANKOFA Espai Intercultural","post_type":"punt-de-consum","slug":"sankofa-espai-intercultural","_wpml_word_count":"{\"total\":106,\"to_translate\":{\"es\":106}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572167895:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1724","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"ESPACIO INTERCULTURA CULTURA DEBATE","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-nif-cif":"ONG","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190701","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/sovint.org","wpcf-email-de-contacto":"info@sovint.org","wpcf-telefono-de-atencion":"646 164 541","wpcf-direccion":"Calle Beata In\u00e9s, 10, 46018 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a divendres de 17:00 a 21:00 h. Consultar programaci\u00f3 del cap de setmana a @sovint.culturadesarrollo - pep@sovint.org","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sovint.culturadesarrollo\/","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"2","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3963743","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4632849","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-07-16 10:45:45","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"sankofa-espai-intercultural","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-27 09:40:58","post_modified_gmt":"2019-10-27 08:40:58","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1721","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Cultura i oci","taxonomy":"sector","id":140,"ID":140,"term_id":140,"slug":"cultura-i-oci-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":140,"parent":0,"count":7,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Educaci\u00f3 i recerca","taxonomy":"sector","id":134,"ID":134,"term_id":134,"slug":"educacio-i-recerca-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":134,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sankofa-espai-intercultural\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/sankofa-espai-intercultural\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sankofa-espai-intercultural\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":114,\"to_translate\":{\"es\":114}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572429801:4","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"218","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1647","_yoast_wpseo_focuskw":"Valores reciclaje pam a pam","_yoast_wpseo_linkdex":"32","wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1554336000","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/rastrosolidario.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@rastrosolidario.org","wpcf-telefono-de-atencion":"658 111 577","wpcf-direccion":"Avinguda de Burjassot, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 9:00 a 18:00h","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/rastrosolidario\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/RastroSolidario","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"6","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"longitud":"-0.3966155","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4954895","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":1713,"ID":1713,"post_author":"9","post_content":"ONGD que ofereix serveis mediambientals.\r\n\r\nAl m\u00f3n li falten recurs per l\u2019acci\u00f3 social i li sobra fem, per aix\u00f2 valoritzen els residus (oli) i destinen els recursos obtinguts a projectes\/programes d\u2019acci\u00f3 Social, que donent suport i fomenten la inclusi\u00f3 de col\u00b7lectius de persones amb capacitats diverses.\r\n\r\nEs treballa per un model econ\u00f2mic que incloga a totes les persones i siga respectu\u00f3s amb el medi ambient. S\u2019aposta per la economia dels valors, la solidaritat amb sectors m\u00e9s desfavorits, l\u2019ecologia i el reciclatge, el consum responsable i l\u2019\u00e8tica social.\r\n\r\n&nbsp;","post_date":"2019-07-15 13:04:56","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"RASTRO SOLIDARIO","post_type":"punt-de-consum","slug":"rastro-solidario","_wpml_word_count":"{\"total\":114,\"to_translate\":{\"es\":114}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572429801:4","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"218","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1647","_yoast_wpseo_focuskw":"Valores reciclaje pam a pam","_yoast_wpseo_linkdex":"32","wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1554336000","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/rastrosolidario.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@rastrosolidario.org","wpcf-telefono-de-atencion":"658 111 577","wpcf-direccion":"Avinguda de Burjassot, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 9:00 a 18:00h","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/rastrosolidario\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/RastroSolidario","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"6","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"longitud":"-0.3966155","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4954895","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2019-07-15 11:04:56","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"rastro-solidario","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-07-15 13:12:03","post_modified_gmt":"2019-07-15 11:12:03","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1713","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Subministraments","taxonomy":"sector","id":218,"ID":218,"term_id":218,"slug":"subministraments","term_group":0,"term_taxonomy_id":218,"parent":0,"count":2,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/rastro-solidario\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/rastro-solidario\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/rastro-solidario\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":142,\"to_translate\":{\"es\":142}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572370077:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1696","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_yoast_wpseo_focuskw":"AGRO FUNCIONALS OFEREIX FRUITA AGRICULTURA ECOL\u00d2GICA: MAGRANES","_yoast_wpseo_linkdex":"29","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_oembed_72f83dc2cbdbb61b41be4a98a2cd552f":"{{unknown}}","_oembed_54b398f855b415ab33337284006ec06d":"{{unknown}}","_oembed_5d7eb2caa4a07f6dade7bc85e18e265b":"{{unknown}}","_oembed_d37c01a418bb70ea468d2fc776f1cc91":"{{unknown}}","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190708","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-sitio-web":"https:\/\/granadasecologicas.com\/","wpcf-email-de-contacto":"atencioncliente@granadasecologicas.com","wpcf-telefono-de-atencion":"34 638 03 45 25\/ 610 398 764","wpcf-direccion":"Puzol, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Venda online","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/granadasecologicas","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"0","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.325051","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.6182042","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1695,"ID":1695,"post_author":"9","post_content":"AGRO FUNCIONALS \u00e9s una empresa compromesa amb una alimentaci\u00f3 responsable i sostenible, que sorgeix amb la idea de poder mesclar una alimentaci\u00f3 sana amb una nova forma d'entendre l'agricultura, on el valor resideix en un producte de qualitat i en la relaci\u00f3 m\u00e9s directa entre agricultors i consumidors.\r\nAGRO FUNCIONALS aposta per cultius, on els aliments s\u00f3n m\u00e9s que simple menjar, d'ac\u00ed van sorgir les nostres plantacions de magraners. La magrana \u00e9s la gran font d'antioxidant.\r\nActualment disposa de cultiu de plantacions de magraners.\r\nA m\u00e9s AGRO FUNCIONALS decideix plantar-la de manera sostenible i estan acollits a l'agricultura ecol\u00f2gica i en la mesura que siga possible, volem comercialitzar-la directament al consumidor responsable.\r\n\r\nhttp:\/\/agrofuncionales.es\/","post_date":"2019-07-09 20:32:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"AGRO FUNCIONALES","post_type":"punt-de-consum","slug":"agro-funcionales","_wpml_word_count":"{\"total\":142,\"to_translate\":{\"es\":142}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572370077:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1696","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_yoast_wpseo_focuskw":"AGRO FUNCIONALS OFEREIX FRUITA AGRICULTURA ECOL\u00d2GICA: MAGRANES","_yoast_wpseo_linkdex":"29","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_oembed_72f83dc2cbdbb61b41be4a98a2cd552f":"{{unknown}}","_oembed_54b398f855b415ab33337284006ec06d":"{{unknown}}","_oembed_5d7eb2caa4a07f6dade7bc85e18e265b":"{{unknown}}","_oembed_d37c01a418bb70ea468d2fc776f1cc91":"{{unknown}}","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190708","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-sitio-web":"https:\/\/granadasecologicas.com\/","wpcf-email-de-contacto":"atencioncliente@granadasecologicas.com","wpcf-telefono-de-atencion":"34 638 03 45 25\/ 610 398 764","wpcf-direccion":"Puzol, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Venda online","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/granadasecologicas","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"0","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.325051","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.6182042","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-07-09 18:32:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agro-funcionales","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:30:15","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:30:15","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1695","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/agro-funcionales\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/agro-funcionales\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/agro-funcionales\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":94,\"to_translate\":{\"es\":94}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572370015:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1685","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Educaci\u00f3n art\u00edstica. Educaci\u00f3n. Valores","_yoast_wpseo_linkdex":"27","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190701","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.fractalseducart.org\/","wpcf-email-de-contacto":"colectivofractals@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"633 771 799","wpcf-direccion":"Calle Beata In\u00e9s, 10, Valencia, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a divendres: de 8:30 a 15:30 (Horari oficina) y de 17:00 a 20:00 h (Activitats.Consultar web programaci\u00f3)\r\n\r\n&nbsp;","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/colectivofractals","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/FractalsEducart","wpcf-linkedin":"https:\/\/www.instagram.com\/colectivofractals\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"2","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3963743","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4632849","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1683,"ID":1683,"post_author":"9","post_content":"<p class=\"font8\" style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt; text-align: justify; vertical-align: baseline;\"><span lang=\"CA\" style=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\">Associaci\u00f3 Cultural que t\u00e9 com a fi contribuir a la transformaci\u00f3 social, des del feminisme, la interculturalitat i la participaci\u00f3. Dotant a minories (j\u00f3vens migrants) d\u2019eines perqu\u00e8 s\u2019empoderen, millorant les relacions, el desenvolupament personal i intercultural, i la qualitat de vida de la Comunitat. <\/span><\/p>\r\n<p class=\"font8\" style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt; text-align: justify; vertical-align: baseline;\"><span lang=\"CA\" style=\"font-size: 11.0pt; font-family: 'Arial','sans-serif';\">Les seues l\u00ednees d\u2019actuaci\u00f3 s\u00f3n els projectes educatius, tallers i eines did\u00e0ctiques, disenyades com recurs per a professionals de l\u2019educaci\u00f3.<\/span><\/p>","post_date":"2019-07-05 13:36:07","post_excerpt":"Educaci\u00f3 art\u00edstica. Educaci\u00f3. Valors","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FRACTALS - Educaci\u00f3n Art\u00edstica","post_type":"punt-de-consum","slug":"fractals-educacion-artistica","_wpml_word_count":"{\"total\":94,\"to_translate\":{\"es\":94}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572370015:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1685","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Educaci\u00f3n art\u00edstica. Educaci\u00f3n. Valores","_yoast_wpseo_linkdex":"27","_yoast_wpseo_primary_sector":"140","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190701","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.fractalseducart.org\/","wpcf-email-de-contacto":"colectivofractals@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"633 771 799","wpcf-direccion":"Calle Beata In\u00e9s, 10, Valencia, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a divendres: de 8:30 a 15:30 (Horari oficina) y de 17:00 a 20:00 h (Activitats.Consultar web programaci\u00f3)\r\n\r\n&nbsp;","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/colectivofractals","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/FractalsEducart","wpcf-linkedin":"https:\/\/www.instagram.com\/colectivofractals\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"2","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3963743","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4632849","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-07-05 11:36:07","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fractals-educacion-artistica","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:28:58","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:28:58","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1683","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Cultura i oci","taxonomy":"sector","id":140,"ID":140,"term_id":140,"slug":"cultura-i-oci-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":140,"parent":0,"count":7,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Educaci\u00f3 i recerca","taxonomy":"sector","id":134,"ID":134,"term_id":134,"slug":"educacio-i-recerca-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":134,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fractals-educacion-artistica\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/fractals-educacion-artistica\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fractals-educacion-artistica\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":108,\"to_translate\":{\"es\":108}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369965:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"espai sostenible reciclaje pl\u00e1stico","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1680","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Auton\u00f3ma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190702","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"http:\/\/terretaneta.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@terretaneta.com","wpcf-telefono-de-atencion":"961 063 758","wpcf-direccion":"Calle Reverendo R Tramoyeres, 10, Valencia, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a divendres de 11:00 a 14:00 i de 17:00 a 20:30 h","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/terretaneta\/","wpcf-twitter":"https:\/\/www.instagram.com\/terretaneta","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3635389","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4851034","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1677,"ID":1677,"post_author":"9","post_content":"Espai on pots obtenir coneixements i eines per transicionar cap a una forma de viure m\u00e9s sostenible, m\u00e9s amable amb el planeta i les seues criatures.\r\n\r\nVenda objectes variats d\u2019\u00fas quotidi\u00e0, fets amb materials duradors i lliures de pl\u00e0stic. Tamb\u00e9 trobar\u00e0s esdeveniments com ara tallers, xerrades, projeccions, activitats d\u2019educaci\u00f3 ambiental, i alguna coseta m\u00e9s. Les propostes i col\u00b7laboracions s\u00f3n molt benvingudes.","post_date":"2019-07-05 11:17:08","post_excerpt":"Espai on pots obtenir coneixements i eines per transicionar cap a una forma de viure m\u00e9s sostenible","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"TERRETA NETA - Espai de Transici\u00f3","post_type":"punt-de-consum","slug":"terreta-neta-espai-de-transicio","_wpml_word_count":"{\"total\":108,\"to_translate\":{\"es\":108}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369965:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"espai sostenible reciclaje pl\u00e1stico","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1680","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Auton\u00f3ma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190702","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"http:\/\/terretaneta.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@terretaneta.com","wpcf-telefono-de-atencion":"961 063 758","wpcf-direccion":"Calle Reverendo R Tramoyeres, 10, Valencia, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a divendres de 11:00 a 14:00 i de 17:00 a 20:30 h","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/terretaneta\/","wpcf-twitter":"https:\/\/www.instagram.com\/terretaneta","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3635389","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4851034","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-07-05 09:17:08","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"terreta-neta-espai-de-transicio","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:28:22","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:28:22","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1677","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Salut i cures","taxonomy":"sector","id":173,"ID":173,"term_id":173,"slug":"salut-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":173,"parent":0,"count":6,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/terreta-neta-espai-de-transicio\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/terreta-neta-espai-de-transicio\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/terreta-neta-espai-de-transicio\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":76,\"to_translate\":{\"es\":76}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369924:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1669","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Terra xufa ecol\u00f3gico","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Auton\u00f3mo","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190524","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-sitio-web":"http:\/\/terraixufa.com","wpcf-email-de-contacto":"russafa@terraixufa.com","wpcf-direccion":"Mercat di Russafa, Pla\u00e7a del Bar\u00f3 de Cort\u00e9s, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a dissabte de 8:00 a 15:00 h","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/TerraiXufa\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/terra_i_xufa","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3732764","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4616885","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1668,"ID":1668,"post_author":"9","post_content":"Punt de venda de producci\u00f3 ecol\u00f2gica de fruites i hortalisses de l\u2019horta de Val\u00e8ncia. Productes locals i de proximitat de m\u00e0xima qualitat al Mercat de Russafa.\r\n\r\nPrioritza el tracte directe amb les persones productores, sense intermediaris. Agricultura de proximitat, on la persona productora participa de la cadena de valor del producte.","post_date":"2019-07-04 16:13:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"TERRA I XUFA","post_type":"punt-de-consum","slug":"terra-i-xufa","_wpml_word_count":"{\"total\":76,\"to_translate\":{\"es\":76}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369924:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1669","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"Terra xufa ecol\u00f3gico","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Auton\u00f3mo","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190524","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-sitio-web":"http:\/\/terraixufa.com","wpcf-email-de-contacto":"russafa@terraixufa.com","wpcf-direccion":"Mercat di Russafa, Pla\u00e7a del Bar\u00f3 de Cort\u00e9s, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De dilluns a dissabte de 8:00 a 15:00 h","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/TerraiXufa\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/terra_i_xufa","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3732764","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4616885","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-07-04 14:13:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"terra-i-xufa","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:27:42","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:27:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1668","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/terra-i-xufa\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/terra-i-xufa\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/terra-i-xufa\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":87,\"to_translate\":{\"es\":87}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576843125:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1811","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"feminismo mujeres","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Cooperativa","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190522","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/formiguesliles.es","wpcf-email-de-contacto":"info@formiguesliles.es","wpcf-direccion":"Benimaclet, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/FormiguesLiles\/","wpcf-twitter":"https:\/\/www.instagram.com\/formiguesliles\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"6","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.373891","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4862947","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1661,"ID":1661,"post_author":"9","post_content":"Cooperativa de dones, que treballen en 2 l\u00ednies: formaci\u00f3 en feminismes i acompanyament de grups (dones, mixtes, centres educatius, professorat, etc.).\r\n\r\nFacilitadores de grups en q\u00fcestions de resoluci\u00f3 de conflictes, creixement de grups, gesti\u00f3 emocional... Realitzen tallers sobre coeducaci\u00f3, formaci\u00f3 amb perspectiva de g\u00e8nere, laboratori autodefensa feminista, feminisme dins dels grups, etc.\r\n\r\nEquip de dones formades en Educaci\u00f3 Social i Animaci\u00f3 Sociocultural.","post_date":"2019-07-03 14:59:59","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"FORMIGUES LILES Coop. V.","post_type":"punt-de-consum","slug":"formigues-liles-coop-v","_wpml_word_count":"{\"total\":87,\"to_translate\":{\"es\":87}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576843125:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1811","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"feminismo mujeres","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Cooperativa","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190522","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/formiguesliles.es","wpcf-email-de-contacto":"info@formiguesliles.es","wpcf-direccion":"Benimaclet, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/FormiguesLiles\/","wpcf-twitter":"https:\/\/www.instagram.com\/formiguesliles\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"6","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.373891","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4862947","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-07-03 12:59:59","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"formigues-liles-coop-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:26:05","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:26:05","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1661","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Assessorament","taxonomy":"sector","id":127,"ID":127,"term_id":127,"slug":"assessorament-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":127,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Cultura i oci","taxonomy":"sector","id":140,"ID":140,"term_id":140,"slug":"cultura-i-oci-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":140,"parent":0,"count":7,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Educaci\u00f3 i recerca","taxonomy":"sector","id":134,"ID":134,"term_id":134,"slug":"educacio-i-recerca-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":134,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/formigues-liles-coop-v\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/formigues-liles-coop-v\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/formigues-liles-coop-v\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":53,\"to_translate\":{\"es\":53}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369759:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"0","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1598","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_alp_processed":"1561475429","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190625","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.kaiowa.es","wpcf-email-de-contacto":"kaiowa.urbanbags@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"655433728","wpcf-direccion":"C\/ Torreta de Miramar, 4, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns, Dimarts i Dimecres: 10:30-14:00, 16:30-19:00\r\n\r\nDijous i Divendres: 10:30-14:00, 17:00-20:00\r\n\r\nCap de Setmana: Tancat","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Kaiowa.urbanbags\/","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3640425","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4876173","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1597,"ID":1597,"post_author":"9","post_content":"Espai artes\u00e0 i creatiu en Benimaclet. Reciclem rodes de bicicletes i ho transformem en motxilles, bosses, renyoneres, carteres, boines i m\u00e9s.Estem especialitzats en tot tipus de bosses urbanes i renyoneres.","post_date":"2019-06-25 17:11:50","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kaiowa Urban Bags","post_type":"punt-de-consum","slug":"kaiowa-urban-bags","_wpml_word_count":"{\"total\":53,\"to_translate\":{\"es\":53}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369759:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"0","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1598","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_alp_processed":"1561475429","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190625","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.kaiowa.es","wpcf-email-de-contacto":"kaiowa.urbanbags@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"655433728","wpcf-direccion":"C\/ Torreta de Miramar, 4, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns, Dimarts i Dimecres: 10:30-14:00, 16:30-19:00\r\n\r\nDijous i Divendres: 10:30-14:00, 17:00-20:00\r\n\r\nCap de Setmana: Tancat","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Kaiowa.urbanbags\/","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3640425","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4876173","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-06-25 15:11:50","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kaiowa-urban-bags","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:24:56","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:24:56","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1597","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/kaiowa-urban-bags\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/kaiowa-urban-bags\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/kaiowa-urban-bags\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":212,\"to_translate\":{\"es\":212}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572372007:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1568","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"movilidad sostenible veh\u00edculo coche electrico compartido","_yoast_wpseo_title":"%%title%% %%title%% %%page%% %%sep%% %%sitename%%","_yoast_wpseo_metadesc":"Esta cooperativa es una herramienta para difundir una movilidad sostenible que use las energ\u00edas renovables como combustible. Y dar a conocer las posibilidades de los VE que es una cuesti\u00f3n que los fabricantes de estos coches evitan y dificultan. Hay mucho desconocimiento en general respecto al VE, tambi\u00e9n sobre lo que pueden aportar al cambio de mentalidad hacia nuevos modelos de transporte.Somos una empresa sin \u00e1nimo de lucro que ofrece a sus socios servicios para su movilidad de forma sostenible y asequible, intentando evitar que una movilidad sostenible se convierta en un handicap o factor de discriminaci\u00f3n.","_yoast_wpseo_linkdex":"27","_yoast_wpseo_primary_sector":"186","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190617","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.alternacoop.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@alterna.coop","wpcf-telefono-de-atencion":"961 496 091","wpcf-direccion":"Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Oficinas: c\/Major, 152 d \u2018Albalat dels Sorells (Val\u00e8ncia)\r\n\r\nVeh\u00edculos en Val\u00e8ncia: Av. del Oeste y Mercado Central. 24 horas.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/alternacoop\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/alternacoop","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"2","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3464703","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.5457836","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e"},"id":1565,"ID":1565,"post_author":"9","post_content":"Alterna Coop \u00e9s una cooperativa que, mitjan\u00e7ant el vehicle el\u00e8ctric compartit, fomenta la mobilitat sostenible i l'\u00fas de les energies renovables com a combustible, amb un canvi de mentalitat cap a nous models de transport.\r\nAlterna Coop ofereix als seus socis serveis per a la seua mobilitat de forma sostenible i assequible, intentant evitar que una mobilitat sostenible es convertisca en un handicap o factor de discriminaci\u00f3, sense menysprear el transport p\u00fablic al qual pretenen donar suport i complementar.","post_date":"2019-06-15 17:41:58","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Alterna Coop","post_type":"punt-de-consum","slug":"alterna-cooperativa-vehiculo-electrico-compartido","_wpml_word_count":"{\"total\":212,\"to_translate\":{\"es\":212}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572372007:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1568","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"movilidad sostenible veh\u00edculo coche electrico compartido","_yoast_wpseo_title":"%%title%% %%title%% %%page%% %%sep%% %%sitename%%","_yoast_wpseo_metadesc":"Esta cooperativa es una herramienta para difundir una movilidad sostenible que use las energ\u00edas renovables como combustible. Y dar a conocer las posibilidades de los VE que es una cuesti\u00f3n que los fabricantes de estos coches evitan y dificultan. Hay mucho desconocimiento en general respecto al VE, tambi\u00e9n sobre lo que pueden aportar al cambio de mentalidad hacia nuevos modelos de transporte.Somos una empresa sin \u00e1nimo de lucro que ofrece a sus socios servicios para su movilidad de forma sostenible y asequible, intentando evitar que una movilidad sostenible se convierta en un handicap o factor de discriminaci\u00f3n.","_yoast_wpseo_linkdex":"27","_yoast_wpseo_primary_sector":"186","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190617","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.alternacoop.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@alterna.coop","wpcf-telefono-de-atencion":"961 496 091","wpcf-direccion":"Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Oficinas: c\/Major, 152 d \u2018Albalat dels Sorells (Val\u00e8ncia)\r\n\r\nVeh\u00edculos en Val\u00e8ncia: Av. del Oeste y Mercado Central. 24 horas.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/alternacoop\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/alternacoop","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"2","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3464703","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.5457836","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","post_date_gmt":"2019-06-15 15:41:58","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"alterna-cooperativa-vehiculo-electrico-compartido","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 19:02:23","post_modified_gmt":"2019-10-29 18:02:23","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1565","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Log\u00edstica","taxonomy":"sector","id":186,"ID":186,"term_id":186,"slug":"logistica-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":186,"parent":0,"count":2,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Tecnologia i electr\u00f2nica","taxonomy":"sector","id":154,"ID":154,"term_id":154,"slug":"tecnologia-i-electronica-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":154,"parent":0,"count":1,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/alterna-cooperativa-vehiculo-electrico-compartido\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/alterna-cooperativa-vehiculo-electrico-compartido\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/alterna-cooperativa-vehiculo-electrico-compartido\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":9,\"to_translate\":{\"es\":9}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1560531510:9","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1540","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.facebook.com\/biosofiavalencia\/","wpcf-telefono-de-atencion":"963014559","wpcf-direccion":"Calle de Cuba, 45, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"6","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"longitud":"0.0299481","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"40.1400547","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":1539,"ID":1539,"post_author":"9","post_content":"Botiga de consum responsable. Alimentaci\u00f3 a granel","post_date":"2019-05-30 21:53:10","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"BIOSOFIA","post_type":"punt-de-consum","slug":"biosofia","_wpml_word_count":"{\"total\":9,\"to_translate\":{\"es\":9}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1560531510:9","_edit_last":"9","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1540","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.facebook.com\/biosofiavalencia\/","wpcf-telefono-de-atencion":"963014559","wpcf-direccion":"Calle de Cuba, 45, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"6","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"longitud":"0.0299481","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"40.1400547","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2019-05-30 19:53:10","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"biosofia","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-05-30 21:53:10","post_modified_gmt":"2019-05-30 19:53:10","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1539","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biosofia\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/biosofia\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biosofia\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":33,\"to_translate\":{\"es\":33}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369517:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_thumbnail_id":"1754","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/somalimentacio.com\/la-cooperativa\/","wpcf-email-de-contacto":"info@somalimentacio.com\u200b\u200b","wpcf-telefono-de-atencion":"645 29 16 59","wpcf-direccion":"Calle Maximiliano Thous, 26, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3759023","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4873994","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1537,"ID":1537,"post_author":"9","post_content":"Comer\u00e7 minorista amb format de supermercat amb criteris ecol\u00f2gics, \u00e8tics, solidaris i de proximitat.","post_date":"2019-05-30 21:36:52","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"SOM ALIMENTACI\u00d3","post_type":"punt-de-consum","slug":"som-alimentacio","_wpml_word_count":"{\"total\":33,\"to_translate\":{\"es\":33}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369517:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_thumbnail_id":"1754","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/somalimentacio.com\/la-cooperativa\/","wpcf-email-de-contacto":"info@somalimentacio.com\u200b\u200b","wpcf-telefono-de-atencion":"645 29 16 59","wpcf-direccion":"Calle Maximiliano Thous, 26, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3759023","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4873994","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-05-30 19:36:52","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"som-alimentacio","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:20:57","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:20:57","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1537","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/som-alimentacio\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/som-alimentacio\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/som-alimentacio\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":37,\"to_translate\":{\"es\":37}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572115318:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1535","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.moondeval.com","wpcf-email-de-contacto":"moondeval@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960098898","wpcf-direccion":"Calle de Cuba, 46, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/moon-de-val-302705343086889\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"6","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3759102","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4604637","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1533,"ID":1533,"post_author":"9","post_content":"Disseny i producci\u00f3 t\u00e8xtil\r\n\r\nProductes t\u00e8xtils de fabricaci\u00f3 pr\u00f2pia i d'artesan\\@s de la Comunitat Valenciana majorit\u00e0riament (plata, vidre, cer\u00e1mica...)","post_date":"2019-05-30 21:17:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"MOONDEVAL","post_type":"punt-de-consum","slug":"moondeval","_wpml_word_count":"{\"total\":37,\"to_translate\":{\"es\":37}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572115318:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1535","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.moondeval.com","wpcf-email-de-contacto":"moondeval@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960098898","wpcf-direccion":"Calle de Cuba, 46, Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/moon-de-val-302705343086889\/","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"6","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3759102","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4604637","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-05-30 19:17:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"moondeval","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-26 17:27:00","post_modified_gmt":"2019-10-26 15:27:00","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1533","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/moondeval\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/moondeval\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/moondeval\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":65,\"to_translate\":{\"es\":65}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369479:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1323","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"111","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190404","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.oxfamintermon.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@OxfamIntermon.org","wpcf-telefono-de-atencion":"965 216 823","wpcf-direccion":"Calle Pablo Iglesias, 10, Alicante (Alacant), Alicante, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 10:00 a 13:30 i de 17:30 a 20:30h. Dissabte de 10:30 a 13:30 h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/OxfamIntermon","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/OxfamIntermon","wpcf-proximidad":"1","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4901434","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3476253","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1330,"ID":1330,"post_author":"9","post_content":"Tenda de productes de Comer\u00e7 Just.\r\n\r\nONGD que treballa Cooperaci\u00f3 Internacional, Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria, Comer\u00e7 Just i Campanyes. \u201cConstru\u00efm un futur sense pobresa\u201d","post_date":"2019-04-04 14:37:07","post_excerpt":"Tenda de productes de Comer\u00e7 Just.ONGD que treballa Cooperaci\u00f3 Internacional, Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria, Comer\u00e7 Just i Campanyes. \u201cConstru\u00efm un futur sense pobresa\u201d","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"OXFAM Interm\u00f3n","post_type":"punt-de-consum","slug":"oxfam-intermon-3","_wpml_word_count":"{\"total\":65,\"to_translate\":{\"es\":65}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369479:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1323","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"111","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190404","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.oxfamintermon.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@OxfamIntermon.org","wpcf-telefono-de-atencion":"965 216 823","wpcf-direccion":"Calle Pablo Iglesias, 10, Alicante (Alacant), Alicante, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 10:00 a 13:30 i de 17:30 a 20:30h. Dissabte de 10:30 a 13:30 h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/OxfamIntermon","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/OxfamIntermon","wpcf-proximidad":"1","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4901434","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3476253","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-04-04 12:37:07","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"oxfam-intermon-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:20:15","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:20:15","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1330","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/oxfam-intermon-3\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/oxfam-intermon-3\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/oxfam-intermon-3\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":49,\"to_translate\":{\"es\":49}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576842360:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","_thumbnail_id":"1323","wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190404","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.oxfamintermon.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@OxfamIntermon.org","wpcf-telefono-de-atencion":"963 527 644","wpcf-direccion":"Carrer del Guitarrista T\u00e0rrega, 20. 5. 12003. Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 10:30 a 13:30 i de 17:30 a 20:30h. Dissabte de 10:30 a 13:30 h y de 17:30 a 20:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/OxfamIntermon","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/OxfamIntermon","wpcf-proximidad":"1","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0380371","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9829066","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e"},"id":1327,"ID":1327,"post_author":"9","post_content":"Tenda de productes de Comer\u00e7 Just.\r\n\r\nONGD que treballa Cooperaci\u00f3 Internacional, Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria, Comer\u00e7 Just i Campanyes. \u201cConstru\u00efm un futur sense pobresa\u201d. Tenda dins de la Llibreria Babel.","post_date":"2019-04-04 14:27:40","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"OXFAM Interm\u00f3n","post_type":"punt-de-consum","slug":"oxfam-intermon-2","_wpml_word_count":"{\"total\":49,\"to_translate\":{\"es\":49}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576842360:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"112","_thumbnail_id":"1323","wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190404","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.oxfamintermon.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@OxfamIntermon.org","wpcf-telefono-de-atencion":"963 527 644","wpcf-direccion":"Carrer del Guitarrista T\u00e0rrega, 20. 5. 12003. Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 10:30 a 13:30 i de 17:30 a 20:30h. Dissabte de 10:30 a 13:30 h y de 17:30 a 20:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/OxfamIntermon","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/OxfamIntermon","wpcf-proximidad":"1","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0380371","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9829066","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","post_date_gmt":"2019-04-04 12:27:40","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"oxfam-intermon-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 11:59:03","post_modified_gmt":"2019-12-20 10:59:03","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1327","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/oxfam-intermon-2\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/oxfam-intermon-2\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/oxfam-intermon-2\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":42,\"to_translate\":{\"es\":42}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369404:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1400","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190404","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.oxfamintermon.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@OxfamIntermon.org","wpcf-telefono-de-atencion":"963 527 644","wpcf-direccion":"Carrer del Marqu\u00e8s de Dos Aig\u00fces, 5, 46002 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 10:00 a 14:00 i de 17:00 a 20:00h. Dissabte de 10:00 a 14:00 h i de 17:30 a 20:30h..","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/OxfamIntermon","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/OxfamIntermon","wpcf-proximidad":"1","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.376376","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4730915","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1322,"ID":1322,"post_author":"9","post_content":"Tenda de productes de Comer\u00e7 Just.\r\n\r\nONGD que treballa Cooperaci\u00f3 Internacional, Acci\u00f3 Humanit\u00e0ria, Comer\u00e7 Just i Campanyes. \u201cConstru\u00efm un futur sense pobresa\u201d","post_date":"2019-04-04 14:17:57","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"OXFAM Interm\u00f3n","post_type":"punt-de-consum","slug":"oxfam-intermon","_wpml_word_count":"{\"total\":42,\"to_translate\":{\"es\":42}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369404:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1400","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Associaci\u00f3","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190404","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.oxfamintermon.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@OxfamIntermon.org","wpcf-telefono-de-atencion":"963 527 644","wpcf-direccion":"Carrer del Marqu\u00e8s de Dos Aig\u00fces, 5, 46002 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns a divendres de 10:00 a 14:00 i de 17:00 a 20:00h. Dissabte de 10:00 a 14:00 h i de 17:30 a 20:30h..","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/OxfamIntermon","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/OxfamIntermon","wpcf-proximidad":"1","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"1","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.376376","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4730915","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-04-04 12:17:57","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"oxfam-intermon","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:19:03","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:19:03","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1322","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/oxfam-intermon\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/oxfam-intermon\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/oxfam-intermon\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":111,\"to_translate\":{\"es\":111}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369510:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"0","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1288","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Cooperativa","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190401","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.cotasa.org","wpcf-email-de-contacto":"cotasacooperativa@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"630 291 612","wpcf-direccion":"C\/ Santa Teresa Jornet, 8 bajo. 46800 X\u00c0TIVA (Valencia)","wpcf-horario":"Dimarts, divendres i dissabtes de 9:00 a 14:00 h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Cotasa-596683493735602\/","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"6","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.5304894","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.9854546","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1287,"ID":1287,"post_author":"9","post_content":"El lema de la Cooperativa de treball associat \u00e9s \u201cProductes solidaris de la terra\u201d. Facilitant la inserci\u00f3 social i laboral de persones immigrants que treballen per la seua promoci\u00f3 integral.\u00a0Creuen fermament en la inserci\u00f3 a trav\u00e9s de l'educaci\u00f3 i el treball continuat.\r\n\r\n\"La Botiga Solid\u00e0ria\" \u00e9s una tenda en el Mercat Municipal de X\u00e0tiva.\r\n\r\nLa cooperativa que naix de AVSA (Associaci\u00f3 Valenciana per la Solidaritat amb \u00c0frica), que t\u00e9 com a objectiu prioritari l'atenci\u00f3 a immigrants subsaharians, a trav\u00e9s d'un projecte solidari de conviv\u00e8ncia intercultural.","post_date":"2019-04-01 18:05:55","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"COTASA, COOP.V.","post_type":"punt-de-consum","slug":"cotasa-coop-v","_wpml_word_count":"{\"total\":111,\"to_translate\":{\"es\":111}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369510:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"0","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1288","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Cooperativa","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190401","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.cotasa.org","wpcf-email-de-contacto":"cotasacooperativa@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"630 291 612","wpcf-direccion":"C\/ Santa Teresa Jornet, 8 bajo. 46800 X\u00c0TIVA (Valencia)","wpcf-horario":"Dimarts, divendres i dissabtes de 9:00 a 14:00 h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Cotasa-596683493735602\/","wpcf-proximidad":"2","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"6","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.5304894","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.9854546","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-04-01 16:05:55","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"cotasa-coop-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:17:59","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:17:59","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1287","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/cotasa-coop-v\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/cotasa-coop-v\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/cotasa-coop-v\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":149,\"to_translate\":{\"es\":149}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369177:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1273","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Cooperativa sin \u00e1nimo de lucro","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190401","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.somenergia.coop","wpcf-email-de-contacto":"valencia@somenergia.coop","wpcf-telefono-de-atencion":"647 129 789","wpcf-direccion":"Carrer de Fra Pere Vives, 13-15, 46009 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"\u00daltim divendres del mes, reuni\u00f3 oberta de 19.00 a 21:00h en El Ventanal en la C\/ Fra Pedro Vives, 13-15. 46009. Val\u00e8ncia","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/somenergia","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/somenergia","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"4","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"0","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3759023","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4868334","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1274,"ID":1274,"post_author":"9","post_content":"Grup implicat en el canvi de model energ\u00e8tic de fonts f\u00f2ssils i nuclears a renovables.\r\n\r\nSer una eina per al canvi energ\u00e8tic, implica que el grup local fa\u00e7a un treball formatiu t\u00e8cnic de Consum Responsable Energ\u00e8tic i Cultura Energ\u00e8tica. Fent\u00a0 tasques formatives sobre l'energia el\u00e8ctrica i de difusi\u00f3 de la Cooperativa SOM ENERGIA, aix\u00ed com l'acompanyament en la comercialitzaci\u00f3 energ\u00e8tica.","post_date":"2019-04-01 17:06:03","post_excerpt":"Grup implicat en el canvi de model energ\u00e8tic de fonts f\u00f2ssils i nuclears a renovables.Ser una eina per al canvi energ\u00e8tic, implica que el grup local fa\u00e7a un treball formatiu t\u00e8cnic de Consum Responsable Energ\u00e8tic i Cultura Energ\u00e8tica. Fent\u00a0 tasques formatives sobre l'energia el\u00e8ctrica i de difusi\u00f3 de la Cooperativa SOM ENERGIA, aix\u00ed com l'acompanyament en la comercialitzaci\u00f3 energ\u00e8tica.","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"SOM ENERGIA Valencia. Grupo local","post_type":"punt-de-consum","slug":"som-energia-valencia-grupo-local","_wpml_word_count":"{\"total\":149,\"to_translate\":{\"es\":149}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369177:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1273","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"216","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Cooperativa sin \u00e1nimo de lucro","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190401","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.somenergia.coop","wpcf-email-de-contacto":"valencia@somenergia.coop","wpcf-telefono-de-atencion":"647 129 789","wpcf-direccion":"Carrer de Fra Pere Vives, 13-15, 46009 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"\u00daltim divendres del mes, reuni\u00f3 oberta de 19.00 a 21:00h en El Ventanal en la C\/ Fra Pedro Vives, 13-15. 46009. Val\u00e8ncia","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/somenergia","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/somenergia","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"4","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"0","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3759023","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4868334","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-04-01 15:06:03","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"som-energia-valencia-grupo-local","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:15:16","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:15:16","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1274","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Subministraments","taxonomy":"sector","id":218,"ID":218,"term_id":218,"slug":"subministraments","term_group":0,"term_taxonomy_id":218,"parent":0,"count":2,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/som-energia-valencia-grupo-local\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/som-energia-valencia-grupo-local\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/som-energia-valencia-grupo-local\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":76,\"to_translate\":{\"es\":76}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576843501:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1250","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"175","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Auton\u00f3ma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190401","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/laolafresca.com\/","wpcf-email-de-contacto":"helen@laolafresca.com","wpcf-telefono-de-atencion":"610 026 305","wpcf-direccion":"Calle M\u00fasico Magenti, 11, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Horari: Dilluns de\u00a010:00\u00a0a\u00a015:00 h, Dimarts i Dimecres de\u00a010:00\u00a0a\u00a018:30 h, Dijous de\u00a010:00\u00a0a\u00a023:00 h, Divendres i Dissabte de\u00a010:00\u00a0a\u00a019:00 h, i Diumenge de\u00a010:30\u00a0a\u00a015:00 h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LAOLAFRESCA\/","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3605645","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4830693","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e"},"id":1268,"ID":1268,"post_author":"9","post_content":"Tenda i Cafeteria de productes naturals,\u00a0caserols\u00a0i vegetarians. Punt d'encontre de sabors i activitats del m\u00f3n al barri de Benimaclet. M\u00e9s personal\u00a0que una simple\u00a0cafeteria","post_date":"2019-04-01 15:19:50","post_excerpt":"Tenda i Cafeteria de productes naturals, caserols i vegetarians. Punt d'encontre de sabors i activitats del m\u00f3n al barri de Benimaclet. M\u00e9s personal que una simple cafeteria.","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"La Ola Fresca","post_type":"punt-de-consum","slug":"la-ola-fresca-2","_wpml_word_count":"{\"total\":76,\"to_translate\":{\"es\":76}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576843501:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1250","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"175","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"Auton\u00f3ma","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190401","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-sitio-web":"https:\/\/laolafresca.com\/","wpcf-email-de-contacto":"helen@laolafresca.com","wpcf-telefono-de-atencion":"610 026 305","wpcf-direccion":"Calle M\u00fasico Magenti, 11, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Horari: Dilluns de\u00a010:00\u00a0a\u00a015:00 h, Dimarts i Dimecres de\u00a010:00\u00a0a\u00a018:30 h, Dijous de\u00a010:00\u00a0a\u00a023:00 h, Divendres i Dissabte de\u00a010:00\u00a0a\u00a019:00 h, i Diumenge de\u00a010:30\u00a0a\u00a015:00 h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LAOLAFRESCA\/","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"6","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3605645","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4830693","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","post_date_gmt":"2019-04-01 13:19:50","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"la-ola-fresca-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 12:54:11","post_modified_gmt":"2019-12-20 11:54:11","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1268","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-ola-fresca-2\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/la-ola-fresca-2\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-ola-fresca-2\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":109,\"to_translate\":{\"es\":109}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369104:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1152","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"NOVATERRA CATERING","_yoast_wpseo_linkdex":"35","_yoast_wpseo_primary_sector":"175","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"B98449853","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-sitio-web":"http:\/\/novaterracatering.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"963 212 412","wpcf-direccion":"Calle Alcacer, 21, Paterna, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/NovaterraCatering\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/NovaT_Catering","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"0","_wp_old_slug":"novaterra-catering","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4357157","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.522445","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1176,"ID":1176,"post_author":"13","post_content":"Novaterra Catering \u00e9s una Empresa social que presta serveis de servei d'\u00e0pats professional amb l'accent posat en la sostenibilitat social i ambiental.\r\nEl nostre principal objectiu \u00e9s que el teu esdeveniment siga tot un \u00e8xit a trav\u00e9s d'una f\u00f3rmula \u00fanica: \"Les 5S: Sabor\u00f3s, Saludable, Social, Sostenible i Solidari\"\r\nBasant-nos en 3 valors fonamentals:\r\n- Inserci\u00f3 soci laboral\r\n- Sostenibilitat ambiental\r\n- Comprom\u00eds social","post_date":"2019-03-18 11:41:45","post_excerpt":"Novaterra Catering \u00e9s una Empresa social que presta serveis de servei d'\u00e0pats professional amb l'accent posat en la sostenibilitat social i ambiental.","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"NOVATERRA CATERING","post_type":"punt-de-consum","slug":"novaterra-catering-ca","_wpml_word_count":"{\"total\":109,\"to_translate\":{\"es\":109}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369104:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1152","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_focuskw":"NOVATERRA CATERING","_yoast_wpseo_linkdex":"35","_yoast_wpseo_primary_sector":"175","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-nif-cif":"B98449853","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-sitio-web":"http:\/\/novaterracatering.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"963 212 412","wpcf-direccion":"Calle Alcacer, 21, Paterna, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/NovaterraCatering\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/NovaT_Catering","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"0","_wp_old_slug":"novaterra-catering","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4357157","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.522445","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","wpcf-email-de-contacto":"","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-03-18 10:41:45","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"novaterra-catering-ca","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:14:03","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:14:03","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1176","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/novaterra-catering-ca\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/novaterra-catering-ca\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/novaterra-catering-ca\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_views_template":"153","_edit_lock":"1572369068:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1087","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_word_count":"{\"total\":72,\"to_translate\":{\"es\":72}}","_wpml_location_migration_done":"1","wpcf-nif-cif":"Cooperativa","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190305","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.esquellana.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@esquellana.com","wpcf-direccion":"Gand\u00eda, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Botiga On-line","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/esquellanacoop","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/esquellana","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"0","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.208414","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.9763899","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1104,"ID":1104,"post_author":"9","post_content":"Esquellana \u00e9s una cooperativa que es dedica a la producci\u00f3 de llana a partir de l'esp\u00e8cie d'ovella aut\u00f2ctona anomenada guirra. Amb la seua tasca pretenen recuperar i conservar l'esp\u00e8cie.\r\n\r\nLa seua filosofia tamb\u00e9 contribueix a la reactivaci\u00f3 del passat textil del territori valenci\u00e0 aix\u00ed com a dignificar la professi\u00f3 del pastoreig.","post_date":"2019-03-07 11:40:11","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Esquellana Cooperativa","post_type":"punt-de-consum","slug":"esquellana-cooperativa","_views_template":"153","_edit_lock":"1572369068:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_thumbnail_id":"1087","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"174","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_word_count":"{\"total\":72,\"to_translate\":{\"es\":72}}","_wpml_location_migration_done":"1","wpcf-nif-cif":"Cooperativa","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190305","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.esquellana.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@esquellana.com","wpcf-direccion":"Gand\u00eda, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Botiga On-line","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/esquellanacoop","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/esquellana","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"0","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.208414","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.9763899","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","wpcf-telefono-de-atencion":"","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-03-07 10:40:11","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"esquellana-cooperativa","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:13:27","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:13:27","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1104","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/esquellana-cooperativa\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/esquellana-cooperativa\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/esquellana-cooperativa\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":67,\"to_translate\":{\"es\":67}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576840945:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1077","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"175","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190301","wpcf-forma-juridica":"9","wpcf-sitio-web":"http:\/\/al-paladar.com","wpcf-email-de-contacto":"info@al-paladar.com","wpcf-telefono-de-atencion":"963 389 339","wpcf-direccion":"Carrer de Jaume Esteve Cubells, 5, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De Dilluns a Diumenge de 12:30 a 16:00 h (Take Away) de 13:00 a 15.30 h (Taverna ecosostenible)","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/AlPaladar","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","_alp_processed":"1554470296","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3608846","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4833678","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e"},"id":1076,"ID":1076,"post_author":"9","post_content":"Al Paladar Taverna i Take Away. Cuina cassolana saludable ecol\u00f2gica i de proximitat.\r\n\r\nCasa de menjar per a portar i taverna ecosostenible fundada en 2005 en Benimaclet. Cuina casolana amb ingredients ecol\u00f2gics, agroecol\u00f2gics, de proximitat i de comer\u00e7 just. Tots els dies hi ha men\u00fa del dia.","post_date":"2019-03-01 10:13:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Al Paladar","post_type":"punt-de-consum","slug":"al-paladar","_wpml_word_count":"{\"total\":67,\"to_translate\":{\"es\":67}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1576840945:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_thumbnail_id":"1077","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"175","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190301","wpcf-forma-juridica":"9","wpcf-sitio-web":"http:\/\/al-paladar.com","wpcf-email-de-contacto":"info@al-paladar.com","wpcf-telefono-de-atencion":"963 389 339","wpcf-direccion":"Carrer de Jaume Esteve Cubells, 5, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De Dilluns a Diumenge de 12:30 a 16:00 h (Take Away) de 13:00 a 15.30 h (Taverna ecosostenible)","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/AlPaladar","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","_alp_processed":"1554470296","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3608846","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4833678","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","post_date_gmt":"2019-03-01 09:13:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"al-paladar","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 12:21:31","post_modified_gmt":"2019-12-20 11:21:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1076","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/al-paladar\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/al-paladar\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/al-paladar\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":172,\"to_translate\":{\"es\":172}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572368921:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1074","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190228","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/elrogle.es\/","wpcf-email-de-contacto":"contacte@elrogle.es","wpcf-telefono-de-atencion":"96.306.67.98 -  603.41.64.42","wpcf-direccion":"Plaza Alcalde Domingo Torres, 2-1, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elrogle.mia\/?__tn__=%2Cd%2CP-R&eid=ARAKrnKldnyk47eEGwpJvDLqrKaoBVN7RCELcmEKDVMe4p0hBEVEaplsSitP7wWzXsSoCUlX6Kv8tLP3","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/ElRogle_MiA?lang=es","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"0","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3604919","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4821971","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_alp_processed":"1575393903"},"id":1071,"ID":1071,"post_author":"9","post_content":"El Rogle Mediaci\u00f3 Recerca i Advocacia \u00e9s un despatx compost per persones que treballen com a mediadores, advocades i soci\u00f2logues. Iniciem el nostre cam\u00ed en 2014 i des d\u2019eixe moment el nostre objectiu ha sigut crear una cooperativa interdisciplin\u00e0ria que s'acoste a la realitat amb la qual tracta, des del punt de vista cr\u00edtic que permet entendre-la i intenta transformar-la. Per a aix\u00f2, hem incorporat la investigaci\u00f3 com un element principal del nostre quefer quotidi\u00e0. A nivell intern, com a aprenentatge continu, i a nivell extern, elaborant informes per a Administracions o particulars. Des de l'\u00e0mbit privat, creiem fermament en la capacitat de la gent de resoldre els seus propis conflictes a trav\u00e9s de la mediaci\u00f3, i, judicialment, exercim l'advocacia amb rigor t\u00e8cnic i amb la consci\u00e8ncia del di\u00e0leg constant que les lleis mantenen amb la resta de canvis socials.","post_date":"2019-03-01 09:53:52","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"El Rogle, Mediaci\u00f3 Recerca i Advocacia","post_type":"punt-de-consum","slug":"el-rogle-mediacio-recerca-i-advocacia","_wpml_word_count":"{\"total\":172,\"to_translate\":{\"es\":172}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572368921:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"110","_thumbnail_id":"1074","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190228","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-sitio-web":"https:\/\/elrogle.es\/","wpcf-email-de-contacto":"contacte@elrogle.es","wpcf-telefono-de-atencion":"96.306.67.98 -  603.41.64.42","wpcf-direccion":"Plaza Alcalde Domingo Torres, 2-1, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elrogle.mia\/?__tn__=%2Cd%2CP-R&eid=ARAKrnKldnyk47eEGwpJvDLqrKaoBVN7RCELcmEKDVMe4p0hBEVEaplsSitP7wWzXsSoCUlX6Kv8tLP3","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/ElRogle_MiA?lang=es","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"0","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3604919","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4821971","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","wpcf-horario":"","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_alp_processed":"1575393903","post_date_gmt":"2019-03-01 08:53:52","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"el-rogle-mediacio-recerca-i-advocacia","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:10:52","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:10:52","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1071","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Assessorament","taxonomy":"sector","id":127,"ID":127,"term_id":127,"slug":"assessorament-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":127,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-rogle-mediacio-recerca-i-advocacia\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/el-rogle-mediacio-recerca-i-advocacia\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-rogle-mediacio-recerca-i-advocacia\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":119,\"to_translate\":{\"es\":119}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572368857:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_yoast_wpseo_focuskw":"jocs de taula homoludicus","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_thumbnail_id":"1066","wpcf-nif-cif":"G97869614","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190301","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/homoludicus-valencia.org\/","wpcf-email-de-contacto":"homoludicusvalencia@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960093768","wpcf-direccion":"Carrer del Doctor Sanchis Sivera, 21, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns-Dissabte: 17:00-20:30\r\n\r\nDivendres-Dissabte: 11:00-13:30","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/hludicusvlc","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/HomoludicusVLC","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"4","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3890905","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4685729","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1065,"ID":1065,"post_author":"9","post_content":"&nbsp;\r\n\r\nTreballem amb els jocs de taula moderns com a una eina educativa per desenvolupar tot tipus d\u2019intervencions educatives o de temps lliure per a inf\u00e0ncia, adolesc\u00e8ncia o joventut. Amb el pas del temps, hem descobert tot el potencial l\u00fadic, educatiu i socialitzador que tenen, i hem desenvolupat activitats per a col\u00b7lectius que treballen amb persones amb diversitat funcional, activitats intergeneracionals o d\u2019estimulaci\u00f3 cognitiva per a persones majors, i hem impartit formaci\u00f3 especialitzada per a docents, monitores i monitors de temps lliure i alumnat de cicles formatius i graus universitaris vinculats amb la intervenci\u00f3 social i educativa.","post_date":"2019-02-27 18:29:57","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Homoludicus","post_type":"punt-de-consum","slug":"homoludicus","_wpml_word_count":"{\"total\":119,\"to_translate\":{\"es\":119}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572368857:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_yoast_wpseo_focuskw":"jocs de taula homoludicus","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_thumbnail_id":"1066","wpcf-nif-cif":"G97869614","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190301","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/homoludicus-valencia.org\/","wpcf-email-de-contacto":"homoludicusvalencia@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960093768","wpcf-direccion":"Carrer del Doctor Sanchis Sivera, 21, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns-Dissabte: 17:00-20:30\r\n\r\nDivendres-Dissabte: 11:00-13:30","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/hludicusvlc","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/HomoludicusVLC","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"4","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3890905","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4685729","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-02-27 17:29:57","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"homoludicus","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:09:56","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:09:56","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1065","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Cultura i oci","taxonomy":"sector","id":140,"ID":140,"term_id":140,"slug":"cultura-i-oci-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":140,"parent":0,"count":7,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Educaci\u00f3 i recerca","taxonomy":"sector","id":134,"ID":134,"term_id":134,"slug":"educacio-i-recerca-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":134,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/homoludicus\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/homoludicus\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/homoludicus\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_wpml_word_count":"{\"total\":100,\"to_translate\":{\"es\":100}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572368802:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_thumbnail_id":"1059","_yoast_wpseo_focuskw":"IMPULS animaci\u00f3n sociocultural asesoramiento","_yoast_wpseo_linkdex":"22","wpcf-nif-cif":"G97869614","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190301","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.impuls.onl\/","wpcf-email-de-contacto":"info@impuls.onl","wpcf-telefono-de-atencion":"658 566 153","wpcf-direccion":"Calle Jos\u00e9 Luis Lazkanoiturburu Korkostegi, 14, Manises, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns - Divendres: 09:00 - 14:00\r\n\r\nDilluns - Dijous: 16:00-19:00","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Associaci\u00f3-Impuls-636771309759337\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/A_Impuls","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"4","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_alp_processed":"1554470295","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4807072","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.5000356","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":1055,"ID":1055,"post_author":"9","post_content":"L\u2019Associaci\u00f3 Impuls som una entitat sense \u00e0nim de lucre amb la finalitat de promoure la cultura, la participaci\u00f3 ciutadana i el desenvolupament comunitari. Uns serveis pensats i dirigits a Administracions P\u00fabliques, Centres Docents, Organitzacions No Lucratives (ONL) i Empreses.\r\nSom especialistes en la posada en marxa de projectes d\u2019animaci\u00f3 sociocultural, educatius i de temps lliure.\r\nTamb\u00e9 tenim un servei d\u2019assessorament especialitzat en organitzacions sense \u00e0nim de lucre relacionat amb gestions laborals, fiscals i comptables.","post_date":"2019-02-27 17:59:52","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"IMPULS","post_type":"punt-de-consum","slug":"impuls-ca","_wpml_word_count":"{\"total\":100,\"to_translate\":{\"es\":100}}","_views_template":"153","_edit_lock":"1572368802:4","_edit_last":"4","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpml_location_migration_done":"1","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_thumbnail_id":"1059","_yoast_wpseo_focuskw":"IMPULS animaci\u00f3n sociocultural asesoramiento","_yoast_wpseo_linkdex":"22","wpcf-nif-cif":"G97869614","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20190301","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.impuls.onl\/","wpcf-email-de-contacto":"info@impuls.onl","wpcf-telefono-de-atencion":"658 566 153","wpcf-direccion":"Calle Jos\u00e9 Luis Lazkanoiturburu Korkostegi, 14, Manises, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"Dilluns - Divendres: 09:00 - 14:00\r\n\r\nDilluns - Dijous: 16:00-19:00","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Associaci\u00f3-Impuls-636771309759337\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/A_Impuls","wpcf-proximidad":"3","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"1","wpcf-integracio-social":"4","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_alp_processed":"1554470295","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4807072","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.5000356","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2019-02-27 16:59:52","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"impuls-ca","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:09:01","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:09:01","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/?post_type=punt-de-consum&#038;p=1055","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Assessorament","taxonomy":"sector","id":127,"ID":127,"term_id":127,"slug":"assessorament-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":127,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Educaci\u00f3 i recerca","taxonomy":"sector","id":134,"ID":134,"term_id":134,"slug":"educacio-i-recerca-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":134,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/impuls-ca\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/impuls-ca\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/impuls-ca\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1511891807","_edit_lock":"1551810756:9","_views_template":"206","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wpml_location_migration_done":"1","_edit_last":"9","_thumbnail_id":"559","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"963 803 556","wpcf-direccion":"Carrer de Cadis, 38, 46006 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1510876800","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a jueves de 10:00 a 14:00 y de 17:30 a 21:00h. Viernes por la tarde cierre a las 20:30h. S\u00e1bado de 11:00 a 14:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lhortet.depablet.5?fref=hovercard&hc_location=none","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","wpcf-proximidad":"5","_last_translation_edit_mode":"native-editor","longitud":"-0.3715203","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4589047","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":619,"ID":619,"post_author":"5","post_content":"Tienda de productos ecol\u00f3gicos, de proximidad y saludables, productos de \" km 0\", y a granel. Puedes encontrar desde alimentaci\u00f3n \u00a0(frutas y verduras de agricultores locales, plantas arom\u00e1ticas, empanadillas integrales, pan ecol\u00f3gico...), hasta productos de limpieza e higiene.","post_date":"2017-11-28 15:22:47","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"L\u00b4hortet","post_type":"punt-de-consum","slug":"lhortet","_alp_processed":"1511891807","_edit_lock":"1551810756:9","_views_template":"206","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"108","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wpml_location_migration_done":"1","_edit_last":"9","_thumbnail_id":"559","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"963 803 556","wpcf-direccion":"Carrer de Cadis, 38, 46006 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1510876800","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a jueves de 10:00 a 14:00 y de 17:30 a 21:00h. Viernes por la tarde cierre a las 20:30h. S\u00e1bado de 11:00 a 14:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lhortet.depablet.5?fref=hovercard&hc_location=none","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","wpcf-proximidad":"5","_last_translation_edit_mode":"native-editor","longitud":"-0.3715203","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4589047","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2017-11-28 14:22:47","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"lhortet","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-02-07 19:46:40","post_modified_gmt":"2019-02-07 18:46:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lhortet\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lhortet\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/lhortet\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lhortet\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554295202","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","wpcf-email-de-contacto":"coopmareny@hotmail.com","_edit_lock":"1572368703:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"369","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"961760766","wpcf-direccion":"Carrer de Valencia, 21, 46419 Mareny de Barraquetes, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"De lunes a viernes de 09:00 a 14:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/cooperativamareny\/","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.267335","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.2474494","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}"},"id":627,"ID":627,"post_author":"4","post_content":"\u00c9s una societat Cooperativa Agropecu\u00e0ria de Mareny de Barraquetes C.V. fundada en 1950, est\u00e0 formada per agricultors professionals que cultiven productes de proximitat hort\u00edcoles de gran qualitat, principalment tomaca, cre\u00eflla, piment\u00f3, ceba, alberg\u00ednia, fesol tendre,\u2026 aix\u00ed com mel\u00f3 d'Alger i mel\u00f3.","post_date":"2017-11-22 17:46:27","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Societat Cooperativa Agropecuaria; Mareny de Barraquetes","post_type":"punt-de-consum","slug":"sociedad-cooperativa-agropecuaria-mareny-de-barraquetes","_alp_processed":"1554295202","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","wpcf-email-de-contacto":"coopmareny@hotmail.com","_edit_lock":"1572368703:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"369","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"961760766","wpcf-direccion":"Carrer de Valencia, 21, 46419 Mareny de Barraquetes, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"De lunes a viernes de 09:00 a 14:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/cooperativamareny\/","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.267335","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.2474494","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}","post_date_gmt":"2017-11-22 16:46:27","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"sociedad-cooperativa-agropecuaria-mareny-de-barraquetes","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:07:22","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:07:22","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sociedad-cooperativa-agropecuaria-mareny-de-barraquetes\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sociedad-cooperativa-agropecuaria-mareny-de-barraquetes\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/sociedad-cooperativa-agropecuaria-mareny-de-barraquetes\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sociedad-cooperativa-agropecuaria-mareny-de-barraquetes\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554295202","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_edit_lock":"1572368660:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"366","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"saborsalpes@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"675488998","wpcf-direccion":"Plaza Portal Cullera, 2, 46410 Sueca, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:30 a 13:30h. Por las tardes de lunes a viernes de 17:30 a 20:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Saborsalpes\/","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-proximidad":"3","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3104767","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.20178","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":628,"ID":628,"post_author":"4","post_content":"Botiga amb una \u00e0mplia selecci\u00f3 de productes saludables per a una alimentaci\u00f3 sana equilibrada i variada.","post_date":"2017-11-22 17:42:44","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Sabors al Pes","post_type":"punt-de-consum","slug":"sabors-al-pes","_alp_processed":"1554295202","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_edit_lock":"1572368660:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"366","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"saborsalpes@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"675488998","wpcf-direccion":"Plaza Portal Cullera, 2, 46410 Sueca, Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:30 a 13:30h. Por las tardes de lunes a viernes de 17:30 a 20:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Saborsalpes\/","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"2","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-proximidad":"3","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3104767","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.20178","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 16:42:44","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"sabors-al-pes","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:06:35","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:06:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sabors-al-pes\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sabors-al-pes\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/sabors-al-pes\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/sabors-al-pes\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554295202","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_edit_lock":"1572368620:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"361","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"megagricola2000@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964674450 \/ 678538450","wpcf-direccion":"Carretera de Vilavella, 70, 12520 Nules, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 07:00 a 19:00h.","wpcf-facebook":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/MEGA-AGRICOLA\/175739085827644?ref=tn_tnmn","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"2","wpcf-proximidad":"5","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1649463","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8544024","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":629,"ID":629,"post_author":"4","post_content":"Venta y aplicaci\u00f3n de productos para el campo.\r\nAsesoramiento y mantenimiento de fincas.\r\nT\u00e9cnica agr\u00edcola. Se ofrece toda la actualidad en el campo de la citricultura. Tambi\u00e9n dan a conocer productos para conseguir c\u00edtricos con \"RESIDUO CERO\", es decir, fruta que al final de su clclo no presenta ning\u00fan residuo fitosanitario y con una gran calidad.","post_date":"2017-11-22 17:37:42","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Mega Agr\u00edcola","post_type":"punt-de-consum","slug":"mega-agricola","_alp_processed":"1554295202","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"127","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_edit_lock":"1572368620:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"361","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"megagricola2000@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964674450 \/ 678538450","wpcf-direccion":"Carretera de Vilavella, 70, 12520 Nules, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 07:00 a 19:00h.","wpcf-facebook":"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/MEGA-AGRICOLA\/175739085827644?ref=tn_tnmn","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"1","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"2","wpcf-proximidad":"5","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1649463","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8544024","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 16:37:42","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"mega-agricola","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:05:56","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:05:56","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/mega-agricola\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Assessorament","taxonomy":"sector","id":127,"ID":127,"term_id":127,"slug":"assessorament-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":127,"parent":0,"count":5,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/mega-agricola\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/mega-agricola\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/mega-agricola\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554380363","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"labotiganatural@hotmail.com","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572368520:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"358","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170608","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:00 a13:30h y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.labotiganaturalonline.es\/","wpcf-telefono-de-atencion":"964520852","wpcf-direccion":"Carrer Pare Espuig, 12540, Villarreal, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1013498","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9394051","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":630,"ID":630,"post_author":"4","post_content":"Es una empresa con mucha experiencia en el sector, disponen de una gran variedad de productos ecol\u00f3gicos (pan ecol\u00f3gico, variedad de aceites, verdura y frutas\u2026) y para celiacos. Adem\u00e1s tambi\u00e9n ofrecen servicios de reparto por toda la provincia. Y tienen consulta de nutricionista.","post_date":"2017-11-22 17:33:00","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"La Botiga Natural","post_type":"punt-de-consum","slug":"la-botiga-natural","_alp_processed":"1554380363","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"labotiganatural@hotmail.com","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572368520:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"358","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170608","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:00 a13:30h y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-comercio-justo":"2","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.labotiganaturalonline.es\/","wpcf-telefono-de-atencion":"964520852","wpcf-direccion":"Carrer Pare Espuig, 12540, Villarreal, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1013498","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9394051","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-22 16:33:00","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"la-botiga-natural","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:04:17","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:04:17","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-botiga-natural\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-botiga-natural\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/la-botiga-natural\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-botiga-natural\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1543492900","_edit_lock":"1576843501:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"355","_wp_attachment_metadata":"","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wpml_location_migration_done":"1","_wpml_media_duplicate":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_word_count":"{\"total\":27,\"to_translate\":{\"ca\":27}}","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170606","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-telefono-de-atencion":"964551151","wpcf-direccion":"Carrer de Sant Pasqual, 23, 12550 Almazora, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:00 a14:00h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"6","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0663463","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9443285","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":631,"ID":631,"post_author":"4","post_content":"Tienda de productos ecol\u00f3gicos y de comercio justo.","post_date":"2017-11-22 17:30:08","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Casa Cristina","post_type":"punt-de-consum","slug":"casa-cristina","_alp_processed":"1543492900","_edit_lock":"1576843501:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"355","_wp_attachment_metadata":"","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wpml_location_migration_done":"1","_wpml_media_duplicate":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_word_count":"{\"total\":27,\"to_translate\":{\"ca\":27}}","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170606","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-telefono-de-atencion":"964551151","wpcf-direccion":"Carrer de Sant Pasqual, 23, 12550 Almazora, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:00 a14:00h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-proximidad":"4","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"6","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0663463","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9443285","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-22 16:30:08","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"casa-cristina","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 13:03:08","post_modified_gmt":"2019-12-20 12:03:08","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/casa-cristina\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/casa-cristina\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/casa-cristina\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/casa-cristina\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554380364","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1572368437:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"352","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"9","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:30 a13:30h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.curambnatura.es\/","wpcf-email-de-contacto":"info@curambnatura.es","wpcf-telefono-de-atencion":"964351857 \/ 638537377","wpcf-direccion":"Carrer Cova Santa, 28, 12540 Villarreal, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Cura-Amb-Natura-Herbolario-195788630776568\/#","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1018521","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9374762","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":639,"ID":639,"post_author":"4","post_content":"Es una tienda de productos naturales. En el herbolario se ofrece el medicamento natural adecuado para\u00a0 prevenir o tratar cualquier dolencia, trabajando con los mejores laboratorios de fitoterapia. Terapias naturales de REIKI, REIKI EGIPCIO SEKHEM, JYN SHIN JYUTSU Y EL RELAJANTE MASAJE DE GOTAS DE LLUVIA CON AROMATERAPIA SAGRADA y adem\u00e1s se proporciona un servicio de naturopat\u00eda con planes de dieta y nutrici\u00f3n.","post_date":"2017-11-22 17:26:44","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Cura amb Natura","post_type":"punt-de-consum","slug":"cura-amb-natura","_alp_processed":"1554380364","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1572368437:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"352","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"9","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 09:30 a13:30h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.curambnatura.es\/","wpcf-email-de-contacto":"info@curambnatura.es","wpcf-telefono-de-atencion":"964351857 \/ 638537377","wpcf-direccion":"Carrer Cova Santa, 28, 12540 Villarreal, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Cura-Amb-Natura-Herbolario-195788630776568\/#","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1018521","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9374762","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 16:26:44","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"cura-amb-natura","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:02:55","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:02:55","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/cura-amb-natura\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Salut i cures","taxonomy":"sector","id":173,"ID":173,"term_id":173,"slug":"salut-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":173,"parent":0,"count":6,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/cura-amb-natura\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/cura-amb-natura\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/cura-amb-natura\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554380364","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/tiendas.pieldemariposa.es\/valencia\/","wpcf-email-de-contacto":"valencia@pieldemariposa.es","_edit_lock":"1572368402:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"349","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"963616963 \/ 646318934","wpcf-direccion":"Calle de Dolores Marqu\u00e9s, 30, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170911","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 10:00 a 14:00h. Por las tardes de lunes a viernes de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/TiendaPieldeMariposaValencia\/","wpcf-comercio-justo":"6","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3643587","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.487654","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":638,"ID":638,"post_author":"4","post_content":"Botiga solid\u00e0ria de vendes d'articles nous i semi-nous donats per particulars i empreses. Gr\u00e0cies a les compres realitzades l'Associaci\u00f3 DEBRA Espanya millora la qualitat de vida de les persones amb Pell de Papallona i les seues fam\u00edlies a trav\u00e9s de diferents projectes socials.","post_date":"2017-11-22 17:21:30","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Piel de Mariposa","post_type":"punt-de-consum","slug":"piel-de-mariposa","_alp_processed":"1554380364","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/tiendas.pieldemariposa.es\/valencia\/","wpcf-email-de-contacto":"valencia@pieldemariposa.es","_edit_lock":"1572368402:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"349","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"963616963 \/ 646318934","wpcf-direccion":"Calle de Dolores Marqu\u00e9s, 30, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170911","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 10:00 a 14:00h. Por las tardes de lunes a viernes de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/TiendaPieldeMariposaValencia\/","wpcf-comercio-justo":"6","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"3","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3643587","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.487654","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 16:21:30","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"piel-de-mariposa","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 18:02:19","post_modified_gmt":"2019-10-29 17:02:19","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/piel-de-mariposa\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/piel-de-mariposa\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/piel-de-mariposa\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/piel-de-mariposa\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1550596165","_edit_lock":"1576840261:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"346","_wp_attachment_metadata":"","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wpml_location_migration_done":"1","_wpml_media_duplicate":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_word_count":"{\"total\":45,\"to_translate\":{\"ca\":45}}","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-email-de-contacto":"elmondesilvia@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964049524 \/ 676214240","wpcf-direccion":"Av. de Jose Ortiz, 9, 12550 Almazora, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 10:00 a 13:30h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ElMondeSilvia\/","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","_wpml_media_featured":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0668057","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9462802","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":642,"ID":642,"post_author":"4","post_content":"Herbolario de plantas medicinales, suplementos alimenticios, minerales, consultas de diet\u00e9tica, acupuntura, libros, miel casera, suplementos deportivos, art\u00edculos de regalo, cosm\u00e9tica natural, inciensos\u2026","post_date":"2017-11-22 17:17:07","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"El M\u00f3n de Silvia","post_type":"punt-de-consum","slug":"el-mon-de-silvia","_alp_processed":"1550596165","_edit_lock":"1576840261:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"346","_wp_attachment_metadata":"","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_wpml_location_migration_done":"1","_wpml_media_duplicate":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_word_count":"{\"total\":45,\"to_translate\":{\"ca\":45}}","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-email-de-contacto":"elmondesilvia@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964049524 \/ 676214240","wpcf-direccion":"Av. de Jose Ortiz, 9, 12550 Almazora, Castell\u00f3n, Espa\u00f1a","wpcf-horario":"De lunes a s\u00e1bado de 10:00 a 13:30h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ElMondeSilvia\/","wpcf-proximidad":"5","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"1","wpcf-programari-lliure":"1","_wpml_media_featured":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","longitud":"-0.0668057","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9462802","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-22 16:17:07","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"el-mon-de-silvia","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 12:12:31","post_modified_gmt":"2019-12-20 11:12:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-mon-de-silvia\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Salut i cures","taxonomy":"sector","id":173,"ID":173,"term_id":173,"slug":"salut-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":173,"parent":0,"count":6,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-mon-de-silvia\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/el-mon-de-silvia\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-mon-de-silvia\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554380999","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1576840138:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"343","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171027","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 09:00 a 14:00h. y de 15:00 a 17:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/FiareBancaEtica","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"info@fiarebancaetica.coop","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.fiarebancaetica.coop\/","wpcf-telefono-de-atencion":"670394103","wpcf-direccion":"Calle Utiel, 16, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","longitud":"-0.361238","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.485752","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":641,"ID":641,"post_author":"4","post_content":"Cooperativa de Credito de Banca \u00e9tica.","post_date":"2017-11-22 17:10:51","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fiare","post_type":"punt-de-consum","slug":"fiare","_alp_processed":"1554380999","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1576840138:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"343","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171027","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 09:00 a 14:00h. y de 15:00 a 17:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/FiareBancaEtica","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"info@fiarebancaetica.coop","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.fiarebancaetica.coop\/","wpcf-telefono-de-atencion":"670394103","wpcf-direccion":"Calle Utiel, 16, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","longitud":"-0.361238","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.485752","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-22 16:10:51","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fiare","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 12:10:47","post_modified_gmt":"2019-12-20 11:10:47","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fiare\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Finan\u00e7ament i Moneda social","taxonomy":"sector","id":125,"ID":125,"term_id":125,"slug":"financament-i-moneda-social-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":125,"parent":0,"count":3,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fiare\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/fiare\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fiare\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554380999","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1549906762:9","_edit_last":"9","_thumbnail_id":"340","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1509062400","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:00 a 14:00h. y de 15:00 a 17:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RedEnclau\/","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/enclau.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"675 660 939","wpcf-direccion":"Calle de Juan Verdeguer, 16-24, 46024 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"translation-editor","longitud":"-0.3371643","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4587312","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":640,"ID":640,"post_author":"4","post_content":"Red de entidades para la difusi\u00f3n de las finanzas \u00e9ticas y alternativas.","post_date":"2017-11-22 17:07:04","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Enclau","post_type":"punt-de-consum","slug":"enclau","_alp_processed":"1554380999","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1549906762:9","_edit_last":"9","_thumbnail_id":"340","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1509062400","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:00 a 14:00h. y de 15:00 a 17:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RedEnclau\/","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/enclau.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"675 660 939","wpcf-direccion":"Calle de Juan Verdeguer, 16-24, 46024 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"translation-editor","longitud":"-0.3371643","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4587312","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2017-11-22 16:07:04","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"enclau","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-02-11 18:39:21","post_modified_gmt":"2019-02-11 17:39:21","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/enclau\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Finan\u00e7ament i Moneda social","taxonomy":"sector","id":125,"ID":125,"term_id":125,"slug":"financament-i-moneda-social-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":125,"parent":0,"count":3,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/enclau\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/enclau\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/enclau\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554380999","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/encarnistomero.com\/","wpcf-email-de-contacto":"encarnistomero@yahoo.es","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572368242:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"337","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171025","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:30 a 14:00h. y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/encanirstomero\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/encarnistomero","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"4","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"\u00a0963527559","wpcf-direccion":"Calle de Mar\u00eda Cristina, 11, 46001 Valencia, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3799852","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4731137","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":652,"ID":652,"post_author":"4","post_content":"Ropa y espardenyes\/alpargatas 100% artesanal y fabricado por nosotras en Valencia.","post_date":"2017-11-22 17:03:59","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Encarnis Tomero","post_type":"punt-de-consum","slug":"encarnis-tomero","_alp_processed":"1554380999","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/encarnistomero.com\/","wpcf-email-de-contacto":"encarnistomero@yahoo.es","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572368242:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"337","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171025","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:30 a 14:00h. y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/encanirstomero\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/encarnistomero","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"4","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"\u00a0963527559","wpcf-direccion":"Calle de Mar\u00eda Cristina, 11, 46001 Valencia, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3799852","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4731137","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-22 16:03:59","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"encarnis-tomero","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:59:41","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:59:41","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/encarnis-tomero\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/encarnis-tomero\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/encarnis-tomero\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/encarnis-tomero\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554381771","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"lacaotique@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"961147503","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1542802440:7","_edit_last":"3","_thumbnail_id":"334","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1508803200","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 11:00 a 13:00h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lacaotique\/","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"C\/ C\u00e1diz, 33, bajo, Valencia, 46006","longitud":"-0.5385728","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.1909849","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":653,"ID":653,"post_author":"4","post_content":"Ropa y complementos originales para beb\u00e9s y ni\u00f1os de 0 m a 6 a\u00f1os, 100% algod\u00f3n org\u00e1nico, ropa c\u00f3moda y divertida.","post_date":"2017-11-22 17:00:01","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Caokids","post_type":"punt-de-consum","slug":"caokids","_alp_processed":"1554381771","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"lacaotique@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"961147503","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1542802440:7","_edit_last":"3","_thumbnail_id":"334","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1508803200","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 11:00 a 13:00h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lacaotique\/","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"C\/ C\u00e1diz, 33, bajo, Valencia, 46006","longitud":"-0.5385728","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.1909849","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2017-11-22 16:00:01","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"caokids","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-11-28 19:37:06","post_modified_gmt":"2017-11-28 18:37:06","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caokids\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caokids\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/caokids\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caokids\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554381771","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.macondo.cat\/","wpcf-email-de-contacto":"info@macondo.cat","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1576840627:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"490","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171024","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-horario":"De jueves a s\u00e1bado de 10:00 a 14:00h. Tardes de\u00a0lunes a s\u00e1bado de 17:00 a 21:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MacondoBotiga\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/macondopv","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"6","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"601051148","wpcf-direccion":"Calle Utiel, 12, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","longitud":"-0.3617516","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4858369","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":654,"ID":654,"post_author":"4","post_content":"Macondo \u00e9s la tenda del marxandatge de la m\u00fasica en valenci\u00e0.","post_date":"2017-11-22 16:55:13","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Macondo","post_type":"punt-de-consum","slug":"macondo","_alp_processed":"1554381771","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.macondo.cat\/","wpcf-email-de-contacto":"info@macondo.cat","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1576840627:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"490","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171024","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-horario":"De jueves a s\u00e1bado de 10:00 a 14:00h. Tardes de\u00a0lunes a s\u00e1bado de 17:00 a 21:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MacondoBotiga\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/macondopv","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"6","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"601051148","wpcf-direccion":"Calle Utiel, 12, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","longitud":"-0.3617516","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4858369","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 15:55:13","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"macondo","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 12:18:32","post_modified_gmt":"2019-12-20 11:18:32","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/macondo\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Cultura i oci","taxonomy":"sector","id":140,"ID":140,"term_id":140,"slug":"cultura-i-oci-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":140,"parent":0,"count":7,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/macondo\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/macondo\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/macondo\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554381772","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/elterra.org\/","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1551977168:9","_edit_last":"9","_thumbnail_id":"491","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1508976000","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 8:00 a 01:00h. S\u00e1bado de 9:00 a 01:00h. Domingo 9:00 a 17:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/terra.socialbar\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/CS_Terra","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"centresocialterra@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960151185\/699319665","wpcf-direccion":"Carrer del Bar\u00f3 de San Petrillo, 9, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"translation-editor","longitud":"-0.3605896","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4850899","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":658,"ID":658,"post_author":"4","post_content":"Centre Social autogestionat mitjan\u00e7ant un servei de bar amb l'objectiu de construir una xarxa real de contrapoder i unitat popular a Benimaclet i els PPCC.","post_date":"2017-11-22 13:04:33","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"El terra","post_type":"punt-de-consum","slug":"el-terra","_alp_processed":"1554381772","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/elterra.org\/","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1551977168:9","_edit_last":"9","_thumbnail_id":"491","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1508976000","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 8:00 a 01:00h. S\u00e1bado de 9:00 a 01:00h. Domingo 9:00 a 17:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/terra.socialbar\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/CS_Terra","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"centresocialterra@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960151185\/699319665","wpcf-direccion":"Carrer del Bar\u00f3 de San Petrillo, 9, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"translation-editor","longitud":"-0.3605896","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4850899","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2017-11-22 12:04:33","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"el-terra","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-02-11 18:42:31","post_modified_gmt":"2019-02-11 17:42:31","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-terra\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-terra\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/el-terra\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-terra\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554382346","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1542888998:7","_edit_last":"7","_thumbnail_id":"327","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"albertzale@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"961336971","wpcf-direccion":"Carrer de la Murta, 14, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1508976000","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 7:30 a 01:30h. S\u00e1bado y domingo de 9:00 a 01:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/barlamurta\/","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"4","longitud":"-0.3577543","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4860296","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":659,"ID":659,"post_author":"4","post_content":"Bar en el centro del emblem\u00e1tico barrio de Benimaclet, antig\u00fco pueblo de Valencia. Ofrecemos un ambiente agradable, informal y cercano, \u00a0productos valencianos y cervezas internacionales.","post_date":"2017-11-22 13:01:05","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"La Murta vins i tapes","post_type":"punt-de-consum","slug":"murta","_alp_processed":"1554382346","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1542888998:7","_edit_last":"7","_thumbnail_id":"327","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"albertzale@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"961336971","wpcf-direccion":"Carrer de la Murta, 14, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1508976000","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 7:30 a 01:30h. S\u00e1bado y domingo de 9:00 a 01:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/barlamurta\/","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"3","wpcf-programari-lliure":"4","longitud":"-0.3577543","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4860296","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2017-11-22 12:01:05","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"murta","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2018-11-22 13:18:40","post_modified_gmt":"2018-11-22 12:18:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/murta\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/murta\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/murta\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/murta\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554382346","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"omellenc84@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"649928070","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572368167:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"324","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:30 a 14:00h. y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado y domingo de 10:00 a 13:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lacarabasseta\/","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"2","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer del Doctor Vicent Zaragoza, 57, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3616042","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4841141","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":660,"ID":660,"post_author":"4","post_content":"Venda de cal\u00e7ots, tomacons. patates i altres productes de producci\u00f3 ec\u00f2logica i de temporada.","post_date":"2017-11-22 12:58:21","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"La Carabasseta","post_type":"punt-de-consum","slug":"la-carabasseta","_alp_processed":"1554382346","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"omellenc84@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"649928070","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572368167:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"324","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:30 a 14:00h. y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado y domingo de 10:00 a 13:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lacarabasseta\/","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"2","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer del Doctor Vicent Zaragoza, 57, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3616042","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4841141","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:58:21","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"la-carabasseta","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:58:22","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:58:22","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-carabasseta\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-carabasseta\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/la-carabasseta\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-carabasseta\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470226","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"elcarabasser@gmail.com","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1576847425:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"321","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"963891446","wpcf-direccion":"Calle Reverendo R Tramoyeres, 35, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a domingo de 20:45 a 01:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elcarabasser","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3613498","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4845939","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e"},"id":667,"ID":667,"post_author":"4","post_content":"Bar de pinxos y tapas (tambien montaditos y pintxos).","post_date":"2017-11-22 12:51:54","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"El Carabasser","post_type":"punt-de-consum","slug":"carabasser","_alp_processed":"1554470226","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"elcarabasser@gmail.com","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1576847425:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"321","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"963891446","wpcf-direccion":"Calle Reverendo R Tramoyeres, 35, 46020 Valencia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a domingo de 20:45 a 01:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elcarabasser","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3613498","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4845939","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:51:54","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"carabasser","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 13:12:15","post_modified_gmt":"2019-12-20 12:12:15","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/carabasser\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/carabasser\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/carabasser\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/carabasser\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470226","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_edit_lock":"1572367996:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"318","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"961931339","wpcf-direccion":"Carrer del Bar\u00f3 de San Petrillo, 46, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 13:30 a 16:00h. y de 20:45 a 00:00h. S\u00e1bados de 20:45 a 00:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tallafocsgastrobar","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"4","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3623565","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4870358","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":666,"ID":666,"post_author":"4","post_content":"Bar restaurant situat en Benimaclet de menjar casol\u00e0 i fet amb afecte, tamb\u00e9 pinxos a les nits i unes tapes diferents. M\u00fasica en directe.","post_date":"2017-11-22 12:47:55","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Tallafocs","post_type":"punt-de-consum","slug":"tallafocs","_alp_processed":"1554470226","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","_edit_lock":"1572367996:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"318","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"961931339","wpcf-direccion":"Carrer del Bar\u00f3 de San Petrillo, 46, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 13:30 a 16:00h. y de 20:45 a 00:00h. S\u00e1bados de 20:45 a 00:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/tallafocsgastrobar","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"4","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3623565","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4870358","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:47:55","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"tallafocs","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:55:30","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:55:30","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/tallafocs\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/tallafocs\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/tallafocs\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/tallafocs\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554382346","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.econatureweb.com\/","wpcf-email-de-contacto":"econature@econatureweb.com","_edit_lock":"1572367841:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"315","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"960080509","wpcf-direccion":"Calle Emilio Bar\u00f3, 1, 46020 Val\u00e8ncia, Spain","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 10:00 a 14:30h. y de 17:00 a 20:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/econaturevalencia\/about\/?ref=page_internal","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"3","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3649406","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4842189","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":665,"ID":665,"post_author":"4","post_content":"<span style=\"display: inline !important; float: none; background-color: #f5f5f5; border-collapse: collapse; color: #333333; font-family: 'Open Sans',Helvetica,Arial,sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant: normal; font-weight: 300; letter-spacing: normal; line-height: 27.2px; orphans: 2; text-align: left; text-decoration: none; text-indent: 0px; text-transform: none; -webkit-text-stroke-width: 0px; white-space: normal; word-spacing: 0px;\">Supermercat ecol\u00f2gic especialista en alimentaci\u00f3 org\u00e0nica, menjar per a cel\u00edacs, herbolari i cosm\u00e8tica natural, productes vegans i de comer\u00e7 just.<\/span>","post_date":"2017-11-22 12:44:19","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Supermercat Econature","post_type":"punt-de-consum","slug":"supermercado-econature","_alp_processed":"1554382346","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.econatureweb.com\/","wpcf-email-de-contacto":"econature@econatureweb.com","_edit_lock":"1572367841:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"315","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"960080509","wpcf-direccion":"Calle Emilio Bar\u00f3, 1, 46020 Val\u00e8ncia, Spain","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"7","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 10:00 a 14:30h. y de 17:00 a 20:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/econaturevalencia\/about\/?ref=page_internal","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"3","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3649406","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4842189","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:44:19","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"supermercado-econature","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:52:54","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:52:54","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/supermercado-econature\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Salut i cures","taxonomy":"sector","id":173,"ID":173,"term_id":173,"slug":"salut-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":173,"parent":0,"count":6,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/supermercado-econature\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/supermercado-econature\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/supermercado-econature\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470226","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"963829145 \/ 630362673","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572367780:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"312","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"A Granel","_yoast_wpseo_focuskw":"A Granel","_yoast_wpseo_linkdex":"35","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/A-Granel-Mercat-Central-437505979969989\/?ref=br_rs","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:00 a 15:00h. S\u00e1bado de 8:30 a 15:00h.","wpcf-direccion":"Puesto 254 al 258, Plaza del Mercado, 5, 46001 Valencia","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3807017","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4736071","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":671,"ID":671,"post_author":"4","post_content":"A Granel \u00e9s una iniciativa innovadora i sostenible. Trobar\u00e1s vins, olis org\u00e0nics, mistela, vermouth, cervesa artesanal, licors, pasta, arr\u00f2s, xocolata, mel....i molt m\u00e9s.\r\n\r\n<strong>254 fins 258 del Mercat Central, Valencia<\/strong>","post_date":"2017-11-22 12:35:03","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"A Granel","post_type":"punt-de-consum","slug":"a-granel","_alp_processed":"1554470226","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"963829145 \/ 630362673","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572367780:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"312","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"A Granel","_yoast_wpseo_focuskw":"A Granel","_yoast_wpseo_linkdex":"35","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/A-Granel-Mercat-Central-437505979969989\/?ref=br_rs","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"6","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:00 a 15:00h. S\u00e1bado de 8:30 a 15:00h.","wpcf-direccion":"Puesto 254 al 258, Plaza del Mercado, 5, 46001 Valencia","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3807017","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4736071","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-22 11:35:03","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"a-granel","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:51:56","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:51:56","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/a-granel\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/a-granel\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/a-granel\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/a-granel\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"902103902","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572367726:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"309","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Caixa popular","_yoast_wpseo_focuskw":"Caixa popular","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171106","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 8:30 a 14:30h. y de 16:30 a 18:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/caixapopular","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/caixapopular","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.caixapopular.es\/inicio.html","wpcf-direccion":"Avenida Juan de la Cierva, Paterna, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4531207","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.5435295","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":672,"ID":672,"post_author":"4","post_content":"\u00c9s una empresa cooperativa valenciana de Servicis financers.","post_date":"2017-11-22 12:31:35","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Caixa Popular","post_type":"punt-de-consum","slug":"caixa-popular","_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"902103902","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572367726:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"309","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Caixa popular","_yoast_wpseo_focuskw":"Caixa popular","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171106","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 8:30 a 14:30h. y de 16:30 a 18:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/caixapopular","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/caixapopular","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"3","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.caixapopular.es\/inicio.html","wpcf-direccion":"Avenida Juan de la Cierva, Paterna, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4531207","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.5435295","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-22 11:31:35","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"caixa-popular","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:51:00","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:51:00","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caixa-popular\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Finan\u00e7ament i Moneda social","taxonomy":"sector","id":125,"ID":125,"term_id":125,"slug":"financament-i-moneda-social-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":125,"parent":0,"count":3,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caixa-popular\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/caixa-popular\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caixa-popular\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"lacomandaagranel@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960622970","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1576845113:4","_edit_last":"4","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"comanda","_yoast_wpseo_focuskw":"comanda","_yoast_wpseo_linkdex":"30","_thumbnail_id":"306","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a viernes de 10:00 a 14:00h y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/lacomandaagranel\/about\/?ref=page_internal","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"4","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Calle Juan Giner, 13, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3615657","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4847559","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e"},"id":673,"ID":673,"post_author":"4","post_content":"Alimentaci\u00f3 i productes de neteja de la casa i el cos a granel, tenda de barri, productes al pes i al tall.","post_date":"2017-11-22 12:26:38","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"La comanda","post_type":"punt-de-consum","slug":"la-comanda","_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"lacomandaagranel@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"960622970","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1576845113:4","_edit_last":"4","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"comanda","_yoast_wpseo_focuskw":"comanda","_yoast_wpseo_linkdex":"30","_thumbnail_id":"306","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20171103","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"De lunes a viernes de 10:00 a 14:00h y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/lacomandaagranel\/about\/?ref=page_internal","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"4","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Calle Juan Giner, 13, 46020 Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3615657","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4847559","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_wpcf-comercio-justo":"field_5db87abeb97e5","_wpcf-transparencia":"field_5db87b8ced349","_wpcf-integracio-social":"field_5db87bc3dda0a","_wpcf-intercooperacio":"field_5db87bea4cfe2","_wpcf-participacio":"field_5db87c0cf69e3","_wpcf-finances-etiques":"field_5db87c2a143f7","_wpcf-criteris-ecologics":"field_5db87c49e3798","_wpcf-gestio-de-residus":"field_5db87c6b0c504","_wpcf-eficiencia-energetica":"field_5db87c8e515e1","_wpcf-forquilla-salarial":"field_5db87cb4c9e0f","_wpcf-desenvolupament-personal":"field_5db87cf53f678","_wpcf-equitat-de-genere":"field_5db87d11a893d","_wpcf-democracia-interna":"field_5db87d3169c7a","_wpcf-programari-lliure":"field_5db87d4e91e0e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:26:38","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"la-comanda","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-12-20 13:14:18","post_modified_gmt":"2019-12-20 12:14:18","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-comanda\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-comanda\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/la-comanda\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-comanda\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.manosunidas.org\/delegacion\/alicante","wpcf-email-de-contacto":"alicante@manosunidas.org","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1572367617:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"301","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"manos unidas","_yoast_wpseo_focuskw":"manos unidas","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Delegacion-Manos-Unidas-Alicante-164145450814685\/","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"4","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"965922298","wpcf-direccion":"Carrer Arquitecto Morell, 10, 03003 Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4947814","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3421437","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":674,"ID":674,"post_author":"4","post_content":"ONGD de apoyo a los pueblos del Sur y proyectos de sensibilizaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola. Comercio Justo.","post_date":"2017-11-22 12:17:48","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Manos Unidas","post_type":"punt-de-consum","slug":"manos-unidas","_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.manosunidas.org\/delegacion\/alicante","wpcf-email-de-contacto":"alicante@manosunidas.org","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1572367617:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"301","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"manos unidas","_yoast_wpseo_focuskw":"manos unidas","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Delegacion-Manos-Unidas-Alicante-164145450814685\/","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"2","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"4","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"4","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-telefono-de-atencion":"965922298","wpcf-direccion":"Carrer Arquitecto Morell, 10, 03003 Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4947814","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3421437","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:17:48","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"manos-unidas","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:49:14","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:49:14","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/manos-unidas\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/manos-unidas\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/manos-unidas\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/manos-unidas\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"paisvalenciano@sipv.org","wpcf-telefono-de-atencion":"965218239","_edit_lock":"1572367527:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"298","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Solidaridad internacional","_yoast_wpseo_focuskw":"Solidaridad internacional","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/sipv.org\/","wpcf-direccion":"Calle Poeta Campos Vasallo, 12, 03004 Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:00 a 14:30h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sipv.org\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/si_pv","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4896454","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3478537","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":675,"ID":675,"post_author":"4","post_content":"Botiga de Comer\u00e7 Just. Solidaritat Internacional del Pa\u00eds Valenci\u00e0 \u00e9s una ONGD per al Desenvolupament de car\u00e0cter laic, apol\u00edtic i progressista creada en 1991 i declarada d'Utilitat P\u00fablica en 2002.\r\nOrganitzaci\u00f3 que promou, en l'\u00e0mbit local i internacional, el respecte als Drets Humans, el Desenvolupament Sostenible i valors com la Igualtat i la Just\u00edcia Social basant-se en el principi ecologista de pensar globalment per a actuar localment.","post_date":"2017-11-22 12:14:58","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Solidaritat internacional","post_type":"punt-de-consum","slug":"solidaridad-internacional","_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"paisvalenciano@sipv.org","wpcf-telefono-de-atencion":"965218239","_edit_lock":"1572367527:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"298","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Solidaridad internacional","_yoast_wpseo_focuskw":"Solidaridad internacional","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/sipv.org\/","wpcf-direccion":"Calle Poeta Campos Vasallo, 12, 03004 Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 9:00 a 14:30h. y de 17:00 a 20:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sipv.org\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/si_pv","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"1","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"1","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"4","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4896454","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3478537","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:14:58","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"solidaridad-internacional","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:47:37","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:47:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/solidaridad-internacional\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/solidaridad-internacional\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/solidaridad-internacional\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/solidaridad-internacional\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470234","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"maria_rod_94@hotmail.com","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367480:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"295","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"horta","_yoast_wpseo_focuskw":"horta","_yoast_wpseo_linkdex":"25","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170607","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"6","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-horario":"&nbsp;\r\n<table class=\"zeitenTbl\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Lunes<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Martes<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Mi\u00e9rcoles<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr class=\"aktuellertag\">\r\n<td valign=\"top\">Jueves<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Viernes<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">S\u00e1bado<\/td>\r\n<td>Cerrado<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Domingo<\/td>\r\n<td>Cerrado<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>","wpcf-telefono-de-atencion":"965247703 \/ 650118267","wpcf-direccion":"Avenida Pintor Xavier Soler, 8, 03015 Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4712564","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3640323","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":684,"ID":684,"post_author":"4","post_content":"Venta de alimentaci\u00f3n de productos frescos, reci\u00e9n cosechados y sin intermediarios.","post_date":"2017-11-22 12:11:17","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fruter\u00eda l'horta","post_type":"punt-de-consum","slug":"fruteria-lhorta","_alp_processed":"1554470234","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"maria_rod_94@hotmail.com","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367480:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"295","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"horta","_yoast_wpseo_focuskw":"horta","_yoast_wpseo_linkdex":"25","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170607","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"6","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-horario":"&nbsp;\r\n<table class=\"zeitenTbl\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Lunes<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Martes<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Mi\u00e9rcoles<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr class=\"aktuellertag\">\r\n<td valign=\"top\">Jueves<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Viernes<\/td>\r\n<td>09:00 - 14:00\r\n17:00 - 21:00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">S\u00e1bado<\/td>\r\n<td>Cerrado<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td valign=\"top\">Domingo<\/td>\r\n<td>Cerrado<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>","wpcf-telefono-de-atencion":"965247703 \/ 650118267","wpcf-direccion":"Avenida Pintor Xavier Soler, 8, 03015 Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4712564","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3640323","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-22 11:11:17","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fruteria-lhorta","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:46:56","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:46:56","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fruteria-lhorta\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fruteria-lhorta\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/fruteria-lhorta\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fruteria-lhorta\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"170","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"secretaria@caritasoa.org","wpcf-telefono-de-atencion":"965114836","_edit_lock":"1572367437:4","_edit_last":"4","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"C\u00e1ritas diocesana","_yoast_wpseo_focuskw":"C\u00e1ritas diocesana","_yoast_wpseo_linkdex":"30","_thumbnail_id":"292","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/caritasoa.org\/","wpcf-direccion":"Calle del Aguila, 33, 03006, Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170606","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/caritas.OrihuelaAlicante\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/caritasoa","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"1","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"0","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"0","wpcf-programari-lliure":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.5172436","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3484024","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","wpcf-proximidad":"0"},"id":683,"ID":683,"post_author":"4","post_content":"Venta de productos de Comercio Justo, basado en un sistema comercial solidario y alternativo al convencional que persigue la lucha contra la pobreza y el desarrollo de las personas.","post_date":"2017-11-22 12:08:05","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"C\u00e1ritas diocesana","post_type":"punt-de-consum","slug":"caritas-diocesana","_alp_processed":"1554470227","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"170","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"secretaria@caritasoa.org","wpcf-telefono-de-atencion":"965114836","_edit_lock":"1572367437:4","_edit_last":"4","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"C\u00e1ritas diocesana","_yoast_wpseo_focuskw":"C\u00e1ritas diocesana","_yoast_wpseo_linkdex":"30","_thumbnail_id":"292","_wp_attachment_metadata":"","_wpml_media_featured":"1","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/caritasoa.org\/","wpcf-direccion":"Calle del Aguila, 33, 03006, Alicante, Espa\u00f1a","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170606","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/caritas.OrihuelaAlicante\/","wpcf-twitter":"https:\/\/twitter.com\/caritasoa","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"1","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"0","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"0","wpcf-programari-lliure":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.5172436","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3484024","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","wpcf-proximidad":"0","post_date_gmt":"2017-11-22 11:08:05","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"caritas-diocesana","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:46:15","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:46:15","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caritas-diocesana\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Espais i xarxes","taxonomy":"sector","id":170,"ID":170,"term_id":170,"slug":"espais-i-xarxes-ca-2","term_group":0,"term_taxonomy_id":170,"parent":0,"count":16,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caritas-diocesana\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/caritas-diocesana\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/caritas-diocesana\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470234","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"964522290","_edit_lock":"1572367394:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"371","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Vital Salud","_yoast_wpseo_focuskw":"Vital Salud","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"vitalsalud69@hotmail.es","wpcf-direccion":"Carrer Alfred Nobel, 26, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170408","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a Viernes de 9:30 a13:30h. y de 17:00 a 20:00h. S\u00e1bados de 9:30 a 13:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/herbolario.vitalsalud","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"2","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"3","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1072064","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.93152","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":686,"ID":686,"post_author":"4","post_content":"Tenda d'herbodiet\u00e8tica.","post_date":"2017-11-16 18:26:19","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Vital Salut","post_type":"punt-de-consum","slug":"vital-salud","_alp_processed":"1554470234","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"964522290","_edit_lock":"1572367394:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"371","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Vital Salud","_yoast_wpseo_focuskw":"Vital Salud","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-email-de-contacto":"vitalsalud69@hotmail.es","wpcf-direccion":"Carrer Alfred Nobel, 26, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170408","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a Viernes de 9:30 a13:30h. y de 17:00 a 20:00h. S\u00e1bados de 9:30 a 13:30h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/herbolario.vitalsalud","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"4","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"2","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-proximidad":"3","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1072064","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.93152","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-16 17:26:19","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"vital-salud","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:45:29","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:45:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/vital-salud\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Salut i cures","taxonomy":"sector","id":173,"ID":173,"term_id":173,"slug":"salut-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":173,"parent":0,"count":6,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/vital-salud\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/vital-salud\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/vital-salud\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"elx@biotremol.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367351:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"386","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Biotremol","_yoast_wpseo_focuskw":"Biotremol","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/biotremol.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"966618873","wpcf-direccion":"Calle Francisco Rabal, 10, 03202 Elche, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170602","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de10:00 a 14:00h y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/biotremol.elx\/","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.6809687","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.27762","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":687,"ID":687,"post_author":"4","post_content":"BioTr\u00e8mol es una cooperativa inscrita en el registro de cooperativas de la Comunidad Valenciana. Es un colectivo abierto que apuesta por recuperar la calidad y el control de la alimentaci\u00f3n bajo diferentes criterios:\r\n<ul>\r\n \t<li>Respeto por el medio ambiente, es decir, ecolog\u00eda.<\/li>\r\n \t<li>Proximidad. Recuperaci\u00f3n del tejido productivo local y reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda.<\/li>\r\n \t<li>Peque\u00f1a producci\u00f3n. Apoyo a las econom\u00eda familiares y de cooperaci\u00f3n.<\/li>\r\n<\/ul>","post_date":"2017-11-16 18:22:22","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"BioTr\u00e8mol Elx","post_type":"punt-de-consum","slug":"biotremol-3","_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"elx@biotremol.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367351:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"386","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Biotremol","_yoast_wpseo_focuskw":"Biotremol","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/biotremol.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"966618873","wpcf-direccion":"Calle Francisco Rabal, 10, 03202 Elche, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170602","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de10:00 a 14:00h y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/biotremol.elx\/","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.6809687","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.27762","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-16 17:22:22","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"biotremol-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:44:50","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:44:50","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol-3\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol-3\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/biotremol-3\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol-3\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470241","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"lafoia@biotremol.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367446:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"386","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/biotremol.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"965560948","wpcf-direccion":"Avenida Petrer, 39, 03420 Castalla, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170602","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Martes y jueves de 10:00 a 13:30h. y de 16:30 a 20:30h. Viernes y s\u00e1bado de 10:00 a 13:30h. Lunes y mi\u00e9rcoles cerrado.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Biotremolafoia\/","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.6748422","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.5908799","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":725,"ID":725,"post_author":"4","post_content":"BioTr\u00e8mol es una cooperativa inscrita en el registro de cooperativas de la Comunidad Valenciana. Es un colectivo abierto que apuesta por recuperar la calidad y el control de la alimentaci\u00f3n bajo diferentes criterios:\r\n<ul>\r\n \t<li>Respeto por el medio ambiente, es decir, ecolog\u00eda.<\/li>\r\n \t<li>Proximidad. Recuperaci\u00f3n del tejido productivo local y reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda.<\/li>\r\n \t<li>Peque\u00f1a producci\u00f3n. Apoyo a las econom\u00eda familiares y de cooperaci\u00f3n.<\/li>\r\n<\/ul>","post_date":"2017-11-16 18:19:49","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"BioTr\u00e8mol La Foia","post_type":"punt-de-consum","slug":"biotremol-2","_alp_processed":"1554470241","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"lafoia@biotremol.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367446:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"386","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/biotremol.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"965560948","wpcf-direccion":"Avenida Petrer, 39, 03420 Castalla, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170602","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Martes y jueves de 10:00 a 13:30h. y de 16:30 a 20:30h. Viernes y s\u00e1bado de 10:00 a 13:30h. Lunes y mi\u00e9rcoles cerrado.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Biotremolafoia\/","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.6748422","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.5908799","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-16 17:19:49","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"biotremol-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:44:00","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:44:00","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol-2\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol-2\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/biotremol-2\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol-2\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"sanvicente@biotremol.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367404:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"386","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/biotremol.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"966370737 \/ 683650119","wpcf-direccion":"Avenida de Sevilla, 10, 03690 San Vicente del Raspeig, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170602","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 20:00h (abierto a mediod\u00eda). S\u00e1bados de 10:00 a 14:00h .","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/biotremol","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.5141644","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3896065","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}"},"id":724,"ID":724,"post_author":"4","post_content":"BioTr\u00e8mol es una cooperativa inscrita en el registro de cooperativas de la Comunidad Valenciana. Es un colectivo abierto que apuesta por recuperar la calidad y el control de la alimentaci\u00f3n bajo diferentes criterios:\r\n<ul>\r\n \t<li>Respeto por el medio ambiente, es decir, ecolog\u00eda.<\/li>\r\n \t<li>Proximidad. Recuperaci\u00f3n del tejido productivo local y reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda.<\/li>\r\n \t<li>Peque\u00f1a producci\u00f3n. Apoyo a las econom\u00eda familiares y de cooperaci\u00f3n.<\/li>\r\n<\/ul>","post_date":"2017-11-16 18:16:19","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"BioTr\u00e8mol","post_type":"punt-de-consum","slug":"biotremol","_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"sanvicente@biotremol.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367404:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"386","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/biotremol.com\/","wpcf-telefono-de-atencion":"966370737 \/ 683650119","wpcf-direccion":"Avenida de Sevilla, 10, 03690 San Vicente del Raspeig, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170602","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 20:00h (abierto a mediod\u00eda). S\u00e1bados de 10:00 a 14:00h .","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"0","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"3","wpcf-eficiencia-energetica":"1","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/biotremol","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.5141644","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"38.3896065","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}","post_date_gmt":"2017-11-16 17:16:19","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"biotremol","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:43:20","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:43:20","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alacant","taxonomy":"provincia","id":111,"ID":111,"term_id":111,"slug":"alacant","term_group":0,"term_taxonomy_id":111,"parent":0,"count":11,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/biotremol\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/biotremol\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470234","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"txusenrique@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"657827059","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367205:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"377","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"IAIA","_yoast_wpseo_focuskw":"IAIA","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170525","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 8:30 a 20:00h.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Calle Col\u00f3n, 1, 12539 Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.114966","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8967543","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":685,"ID":685,"post_author":"4","post_content":"Kiosko \u00e9tico concienciado en problemas tales como la diabetes, la obesidad y la celaqu\u00eda, con el fin de ofrecer un producto de calidad, natural, bajo en az\u00facares y en qu\u00edmicos, pero manteniendo la ilusi\u00f3n de un kiosko de infancia.","post_date":"2017-11-16 18:11:32","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Kiosko de la IAIA","post_type":"punt-de-consum","slug":"kiosko-de-la-iaia","_alp_processed":"1554470234","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"txusenrique@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"657827059","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367205:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"377","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"IAIA","_yoast_wpseo_focuskw":"IAIA","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170525","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 8:30 a 20:00h.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"3","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Calle Col\u00f3n, 1, 12539 Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.114966","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8967543","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-16 17:11:32","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kiosko-de-la-iaia","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:42:22","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:42:22","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/kiosko-de-la-iaia\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/kiosko-de-la-iaia\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/kiosko-de-la-iaia\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/kiosko-de-la-iaia\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"644219500","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572367073:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"380","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"sue\u00f1o de Maggie","_yoast_wpseo_focuskw":"sue\u00f1o de Maggie","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:30h. y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a14:00h.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","wpcf-sitio-web":"https:\/\/elsuenodemaggie.com\/","wpcf-email-de-contacto":"elsuenodemaggie@gmail.com","wpcf-direccion":"Carrer Salvador Barri, 10, 12200 Onda, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elsuenodemaggiemoda\/","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.2661497","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9635381","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":695,"ID":695,"post_author":"4","post_content":"Tienda de moda y de complementos, ropa fabricada en Espa\u00f1a y accesorios arteasanales.","post_date":"2017-11-16 18:07:10","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"El somni de Maggie","post_type":"punt-de-consum","slug":"el-sueno-de-maggie","_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"644219500","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572367073:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"380","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"sue\u00f1o de Maggie","_yoast_wpseo_focuskw":"sue\u00f1o de Maggie","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:30h. y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a14:00h.","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","wpcf-sitio-web":"https:\/\/elsuenodemaggie.com\/","wpcf-email-de-contacto":"elsuenodemaggie@gmail.com","wpcf-direccion":"Carrer Salvador Barri, 10, 12200 Onda, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/elsuenodemaggiemoda\/","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.2661497","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9635381","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-16 17:07:10","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"el-sueno-de-maggie","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:39:29","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:39:29","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-sueno-de-maggie\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"T\u00e8xtil","taxonomy":"sector","id":174,"ID":174,"term_id":174,"slug":"textil-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":174,"parent":0,"count":12,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-sueno-de-maggie\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/el-sueno-de-maggie\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-sueno-de-maggie\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572366986:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"381","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"El Rebost Verd","_yoast_wpseo_focuskw":"El Rebost Verd","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:30h. y de 17:00 a 20:00h. S\u00e1bado de 10:00 a 13:30h.","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"0","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"6","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.herbolarioeco-natural.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@elrebostverd.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964564021 \/ 616444630","wpcf-direccion":"Carrer Santa Creu, 88, 12550 Almazora, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0660724","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9480727","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":697,"ID":697,"post_author":"4","post_content":"Tienda de complementos diet\u00e9ticos, suplementos nutricionales y productos ecol\u00f3gicos.","post_date":"2017-11-16 17:54:04","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"El Rebost Verd","post_type":"punt-de-consum","slug":"el-rebost-verd","_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572366986:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"381","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"El Rebost Verd","_yoast_wpseo_focuskw":"El Rebost Verd","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:30h. y de 17:00 a 20:00h. S\u00e1bado de 10:00 a 13:30h.","wpcf-comercio-justo":"1","wpcf-transparencia":"2","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"0","wpcf-participacio":"2","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"0","wpcf-desenvolupament-personal":"3","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"2","wpcf-programari-lliure":"6","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"https:\/\/www.herbolarioeco-natural.com\/","wpcf-email-de-contacto":"info@elrebostverd.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964564021 \/ 616444630","wpcf-direccion":"Carrer Santa Creu, 88, 12550 Almazora, Espa\u00f1a","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0660724","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9480727","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-16 16:54:04","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"el-rebost-verd","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:37:40","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:37:40","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-rebost-verd\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-rebost-verd\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/el-rebost-verd\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-rebost-verd\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"salazones_cabedo@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964528033 - 626249879","_edit_lock":"1572367166:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"373","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Salazones Cabedo","_yoast_wpseo_focuskw":"Salazones Cabedo","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer Ermita, 162, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170606","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 8.00 a 14.00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Salazones-Cabedo-CB-161678180551909\/","wpcf-comercio-justo":"0","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"2","wpcf-proximidad":"3","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1072545","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.944169","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":701,"ID":701,"post_author":"4","post_content":"Establiment d'ultramarins. Treballem amb productors de km 0, productes tradicionals i ecol\u00f2gics.","post_date":"2017-11-16 17:51:16","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Saladures Cabedo","post_type":"punt-de-consum","slug":"salazones-cabedo","_alp_processed":"1554470235","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"salazones_cabedo@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964528033 - 626249879","_edit_lock":"1572367166:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"373","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Salazones Cabedo","_yoast_wpseo_focuskw":"Salazones Cabedo","_yoast_wpseo_linkdex":"25","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer Ermita, 162, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170606","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 8.00 a 14.00h.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Salazones-Cabedo-CB-161678180551909\/","wpcf-comercio-justo":"0","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"4","wpcf-programari-lliure":"2","wpcf-proximidad":"3","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1072545","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.944169","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-16 16:51:16","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"salazones-cabedo","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:41:42","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:41:42","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/salazones-cabedo\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/salazones-cabedo\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/salazones-cabedo\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/salazones-cabedo\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470236","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"964052080 - 601262787","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572366839:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"382","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Cabasset","_yoast_wpseo_focuskw":"Cabasset","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170506","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 09:30 a 13:30h. y de 16:30 a 20:00h. S\u00e1bados de 10:00 a 14:00h.","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"2","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Calle Doctor Severo Ochoa, 31, 12600 Vall de Ux\u00f3, Espa\u00f1a","wpcf-sitio-web":"http:\/\/elcabasset.es\/es\/","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.2291099","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8201062","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":702,"ID":702,"post_author":"4","post_content":"La tienda nace de la iniciativa de Signatura 21 Coop. V.; Esta tienda tiene como referente el concepto de la primeras tiendas ecol\u00f3gicas, pero tambi\u00e9n ofrecen productos de nuestro entorno para as\u00ed reducir la huella ecol\u00f3gica de los productos que comemos a diario.","post_date":"2017-11-16 17:48:13","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"El Cabasset","post_type":"punt-de-consum","slug":"el-cabasset","_alp_processed":"1554470236","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"964052080 - 601262787","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572366839:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"382","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Cabasset","_yoast_wpseo_focuskw":"Cabasset","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170506","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 09:30 a 13:30h. y de 16:30 a 20:00h. S\u00e1bados de 10:00 a 14:00h.","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"1","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"2","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"2","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Calle Doctor Severo Ochoa, 31, 12600 Vall de Ux\u00f3, Espa\u00f1a","wpcf-sitio-web":"http:\/\/elcabasset.es\/es\/","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.2291099","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8201062","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-16 16:48:13","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"el-cabasset","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:36:17","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:36:17","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-cabasset\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-cabasset\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/el-cabasset\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/el-cabasset\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470239","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"964525605","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572366795:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"383","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"De La Terra","_yoast_wpseo_focuskw":"De La Terra","_yoast_wpseo_linkdex":"28","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer Cervantes, 17, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1043862","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9371705","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":710,"ID":710,"post_author":"4","post_content":"Servicio de diet\u00e9tica y nutrici\u00f3n.","post_date":"2017-11-16 17:45:04","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Diet\u00e8tica De La Terra","post_type":"punt-de-consum","slug":"dietetica-de-la-terra","_alp_processed":"1554470239","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"964525605","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572366795:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"383","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"De La Terra","_yoast_wpseo_focuskw":"De La Terra","_yoast_wpseo_linkdex":"28","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer Cervantes, 17, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"4","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"3","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"6","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"6","wpcf-democracia-interna":"6","wpcf-programari-lliure":"1","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.1043862","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9371705","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-16 16:45:04","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dietetica-de-la-terra","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:35:33","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:35:33","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/dietetica-de-la-terra\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/dietetica-de-la-terra\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/dietetica-de-la-terra\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/dietetica-de-la-terra\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470239","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.carniceriarobres.com\/","wpcf-email-de-contacto":"carn.robres@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964229408","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572366663:4","_edit_last":"4","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Carnicer\u00eda Robres","_yoast_wpseo_focuskw":"Carnicer\u00eda Robres","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_thumbnail_id":"384","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer de Pen\u00edscola, 15B, 12003 Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 08:30 a14:00h. y de 17:30 a 20:30h. S\u00e1bados de 10:00 a13:00h.","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"1","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/charcuteriacarniceria.robres","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0348758","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9874797","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor"},"id":709,"ID":709,"post_author":"4","post_content":"Charcuter\u00eda donde poder adquirir carne de reses criadas en libertad, que se han alimentado con hierba, en pastos libres de productos qu\u00edmicos.","post_date":"2017-11-16 17:42:03","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Carnisseria Robres","post_type":"punt-de-consum","slug":"carniceria-robles","_alp_processed":"1554470239","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.carniceriarobres.com\/","wpcf-email-de-contacto":"carn.robres@gmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964229408","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572366663:4","_edit_last":"4","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Carnicer\u00eda Robres","_yoast_wpseo_focuskw":"Carnicer\u00eda Robres","_yoast_wpseo_linkdex":"22","_thumbnail_id":"384","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer de Pen\u00edscola, 15B, 12003 Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170605","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 08:30 a14:00h. y de 17:30 a 20:30h. S\u00e1bados de 10:00 a13:00h.","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"1","wpcf-intercooperacio":"1","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"6","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"2","wpcf-equitat-de-genere":"3","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/charcuteriacarniceria.robres","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0348758","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.9874797","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_last_translation_edit_mode":"native-editor","post_date_gmt":"2017-11-16 16:42:03","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"carniceria-robles","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:32:47","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:32:47","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/carniceria-robles\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/carniceria-robles\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/carniceria-robles\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/carniceria-robles\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470237","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"carmiherbasana@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964570174 - 615375575","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1511896503:3","_edit_last":"3","_thumbnail_id":"376","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Herbasana","_yoast_wpseo_focuskw":"Herbasana","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1496707200","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 09:30 a13:30h. y de 17:30 a 20:00h. S\u00e1bados de 10:00 a13:00h.","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"4","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-direccion":"Carrer la Tanda, 37, 12530 Burriana, Espa\u00f1a","longitud":"-0.0811071","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8875897","_latitud":"field_5db45fef9da76"},"id":708,"ID":708,"post_author":"4","post_content":"Venta de productos ecol\u00f3gicos y plantas medicinales al por menor, alimentaci\u00f3n bio, complementos diet\u00e9ticos, cosm\u00e9tica ecol\u00f3gica, libros, flores de bach, reiki, inciensos, minerales, Feng shui.","post_date":"2017-11-16 17:37:05","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"L'Herbasana","post_type":"punt-de-consum","slug":"lherbasana","_alp_processed":"1554470237","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"carmiherbasana@hotmail.com","wpcf-telefono-de-atencion":"964570174 - 615375575","wpcf-proximidad":"3","_edit_lock":"1511896503:3","_edit_last":"3","_thumbnail_id":"376","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Herbasana","_yoast_wpseo_focuskw":"Herbasana","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"1496707200","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 09:30 a13:30h. y de 17:30 a 20:00h. S\u00e1bados de 10:00 a13:00h.","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"4","wpcf-intercooperacio":"3","wpcf-participacio":"4","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"1","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_media_duplicate":"1","wpcf-direccion":"Carrer la Tanda, 37, 12530 Burriana, Espa\u00f1a","longitud":"-0.0811071","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8875897","_latitud":"field_5db45fef9da76","post_date_gmt":"2017-11-16 16:37:05","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"lherbasana","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-11-28 20:15:50","post_modified_gmt":"2017-11-28 19:15:50","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lherbasana\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lherbasana\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/lherbasana\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/lherbasana\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470236","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"aiguaclara@aiguaclara.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572365717:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"387","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Aigua Clara","_yoast_wpseo_focuskw":"Aigua Clara","_yoast_wpseo_linkdex":"35","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Martes a viernes de 10:00 a 14:00h y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/aiguaclara.org\/","wpcf-direccion":"Calle Ram\u00f3n y Cajal, 91, 46260 Alberic, Espa\u00f1a","wpcf-telefono-de-atencion":"962442493 \/ 691809689","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/aiguaclaracoop\/","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.52155","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.1206937","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":707,"ID":707,"post_author":"4","post_content":"Es una cooperativa de consumo responsable ecol\u00f3gico, que se dedica a la venta y distribuci\u00f3n de productos ecol\u00f3gicos. Los agricultores y productores de Aigua Clara est\u00e1n encargados de cultivar frutas y hortalizas de temporada durante todo el a\u00f1o siguiendo los criterios del comercio justo.","post_date":"2017-11-16 17:33:00","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Aigua Clara","post_type":"punt-de-consum","slug":"aigua-clara","_alp_processed":"1554470236","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"aiguaclara@aiguaclara.org","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572365717:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"387","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Aigua Clara","_yoast_wpseo_focuskw":"Aigua Clara","_yoast_wpseo_linkdex":"35","wpcf-forma-juridica":"2","wpcf-horario":"Martes a viernes de 10:00 a 14:00h y de 17:00 a 20:30h. S\u00e1bado de 10:00 a 14:00h.","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"2","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/aiguaclara.org\/","wpcf-direccion":"Calle Ram\u00f3n y Cajal, 91, 46260 Alberic, Espa\u00f1a","wpcf-telefono-de-atencion":"962442493 \/ 691809689","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/aiguaclaracoop\/","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.52155","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.1206937","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-16 16:33:00","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"aigua-clara","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:15:12","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:15:12","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/aigua-clara\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/aigua-clara\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/aigua-clara\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/aigua-clara\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554294843","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"totecologic@yahoo.es","wpcf-telefono-de-atencion":"964691642","_edit_lock":"1572365644:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"372","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/totecologic.es\/","wpcf-direccion":"Carrer de Guzm\u00e1n el Bueno, 26, 12600 Vall de Ux\u00f3, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170706","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:30 y de\u00a017:00 a\u00a020:30. S\u00e1bados de 10:00 a 14:00.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/totecologictendalavall","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.2373604","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8255234","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":621,"ID":621,"post_author":"4","post_content":"\u00c9s una empresa que naix amb el principal objectiu de difondre i conscienciar de la necessitat de respectar els processos naturals de l'agricultura, promovent aix\u00ed un nou canvi en la forma d'entendre la nostra alimentaci\u00f3. A la botiga pots trobar productes ecol\u00f2gics, fruites i verdures, envasaments, detergents, cosm\u00e8tica\u2026i productes de comer\u00e7 just.\r\n\r\n&nbsp;","post_date":"2017-11-16 17:17:47","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Tot Ecol\u00f2gic","post_type":"punt-de-consum","slug":"tot-ecologic","_alp_processed":"1554294843","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-email-de-contacto":"totecologic@yahoo.es","wpcf-telefono-de-atencion":"964691642","_edit_lock":"1572365644:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"372","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/totecologic.es\/","wpcf-direccion":"Carrer de Guzm\u00e1n el Bueno, 26, 12600 Vall de Ux\u00f3, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170706","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-horario":"Lunes a viernes de 10:00 a 13:30 y de\u00a017:00 a\u00a020:30. S\u00e1bados de 10:00 a 14:00.","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/totecologictendalavall","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"5","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"5","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"5","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"5","wpcf-proximidad":"5","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.2373604","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8255234","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-16 16:17:47","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"tot-ecologic","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:14:00","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:14:00","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/tot-ecologic\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/tot-ecologic\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/tot-ecologic\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/tot-ecologic\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","wpcf-telefono-de-atencion":"670314017","wpcf-proximidad":"2","_edit_lock":"1572367444:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"379","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Fruticom","_yoast_wpseo_focuskw":"Fruticom","_yoast_wpseo_linkdex":"30","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170927","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"0","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer Ausi\u00e0s March, 15, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0970705","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.937052","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e"},"id":720,"ID":720,"post_author":"4","post_content":"Frutas y verduras de cosecha propia.","post_date":"2017-11-16 17:12:29","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Fruticom","post_type":"punt-de-consum","slug":"fruticom","_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","wpcf-telefono-de-atencion":"670314017","wpcf-proximidad":"2","_edit_lock":"1572367444:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"379","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Fruticom","_yoast_wpseo_focuskw":"Fruticom","_yoast_wpseo_linkdex":"30","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170927","wpcf-forma-juridica":"3","wpcf-comercio-justo":"5","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"0","wpcf-finances-etiques":"0","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"5","wpcf-eficiencia-energetica":"5","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"0","wpcf-equitat-de-genere":"5","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"0","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-direccion":"Carrer Ausi\u00e0s March, 15, 12540 Villarreal, Espa\u00f1a","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.0970705","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.937052","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","post_date_gmt":"2017-11-16 16:12:29","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"fruticom","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:11:38","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:11:38","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fruticom\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fruticom\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/fruticom\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/fruticom\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"646205241- 964137400","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572364881:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"385","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Canopia","_yoast_wpseo_focuskw":"Canopia","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170927","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/lasurera.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@lasurera.org","wpcf-direccion":"Calle Carboneras, 4, 12413 Almed\u00edjar, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lasurera","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4130778","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8709546","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}"},"id":719,"ID":719,"post_author":"4","post_content":"Proyecto colectivo y autogestionado en el \u00e1mbito rural que tiene como objetivo aportar al desarrollo local y sostenible en la Sierra. Espacio para el alojamiento y la promoci\u00f3n de iniciativas orientadas al cambio social. Albergue con disposici\u00f3n de servivio de restaurante.","post_date":"2017-11-16 17:04:25","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"Canopia Coop. V.","post_type":"punt-de-consum","slug":"canopia-coop-v","_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-telefono-de-atencion":"646205241- 964137400","wpcf-proximidad":"4","_edit_lock":"1572364881:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"385","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Canopia","_yoast_wpseo_focuskw":"Canopia","_yoast_wpseo_linkdex":"30","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170927","wpcf-forma-juridica":"4","wpcf-comercio-justo":"3","wpcf-transparencia":"3","wpcf-integracio-social":"2","wpcf-intercooperacio":"2","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"3","wpcf-criteris-ecologics":"4","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"4","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"4","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"3","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"wpcf-sitio-web":"http:\/\/lasurera.org\/","wpcf-email-de-contacto":"info@lasurera.org","wpcf-direccion":"Calle Carboneras, 4, 12413 Almed\u00edjar, Espa\u00f1a","wpcf-facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lasurera","_wpml_media_featured":"0","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.4130778","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.8709546","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}","post_date_gmt":"2017-11-16 16:04:25","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"canopia-coop-v","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 17:03:37","post_modified_gmt":"2019-10-29 16:03:37","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/canopia-coop-v\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Castell\u00f3","taxonomy":"provincia","id":112,"ID":112,"term_id":112,"slug":"castello","term_group":0,"term_taxonomy_id":112,"parent":0,"count":28,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Habitatge i gesti\u00f3 de l'entorn","taxonomy":"sector","id":145,"ID":145,"term_id":145,"slug":"habitatge-i-gestio-de-l-entorn-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":145,"parent":0,"count":1,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Restauraci\u00f3 i hosteleria","taxonomy":"sector","id":175,"ID":175,"term_id":175,"slug":"restauracio-i-hosteleria-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":175,"parent":0,"count":8,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/canopia-coop-v\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/canopia-coop-v\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/canopia-coop-v\/"},{"ImageClass":"Timber\\Image","PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Timber\\Term","object_type":"post","custom":{"_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.tiendaecologicavalencia.com\/","wpcf-email-de-contacto":"pedidos@lamasareta.com","wpcf-telefono-de-atencion":"605391116","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367116:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"375","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Masareta","_yoast_wpseo_focuskw":"Masareta","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170911","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 8:30 a 14:30h.","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-direccion":"Plaza de Rojas Clemente, 46008 (Mercado Rojas Clemente, puesto 36)","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3877725","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4731122","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}"},"id":718,"ID":718,"post_author":"4","post_content":"Es una tienda ecol\u00f3gica en el Mercado Municipal Rojas Clemente en Valencia, donde encontrar\u00e1s alimentos sanos, sostenibles y de calidad. Apuesta por el comercio de barrio apoyando el consumo local y fomentando las relaciones sociales.","post_date":"2017-11-16 16:56:17","post_excerpt":"","post_parent":0,"post_status":"publish","post_title":"La Masareta","post_type":"punt-de-consum","slug":"la-masareta","_alp_processed":"1554470240","_views_template":"153","_wpgmp_location_address":"","_wpgmp_metabox_latitude":"","_wpgmp_metabox_longitude":"","_wpgmp_metabox_location_redirect":"marker","_wpgmp_metabox_custom_link":"","_wpgmp_map_id":"N;","_wpgmp_metabox_marker_id":"N;","_wpgmp_metabox_taxomomies_terms":"N;","_wpgmp_extensions_fields":"N;","_et_pb_page_layout":"et_full_width_page","_yoast_wpseo_primary_sector":"","_yoast_wpseo_primary_provincia":"","wpcf-sitio-web":"http:\/\/www.tiendaecologicavalencia.com\/","wpcf-email-de-contacto":"pedidos@lamasareta.com","wpcf-telefono-de-atencion":"605391116","wpcf-proximidad":"5","_edit_lock":"1572367116:4","_edit_last":"4","_thumbnail_id":"375","_yoast_wpseo_focuskw_text_input":"Masareta","_yoast_wpseo_focuskw":"Masareta","_yoast_wpseo_linkdex":"28","wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"20170911","wpcf-forma-juridica":"1","wpcf-horario":"Lunes a s\u00e1bado de 8:30 a 14:30h.","wpcf-comercio-justo":"4","wpcf-transparencia":"5","wpcf-integracio-social":"6","wpcf-intercooperacio":"5","wpcf-participacio":"5","wpcf-finances-etiques":"1","wpcf-criteris-ecologics":"5","wpcf-gestio-de-residus":"4","wpcf-eficiencia-energetica":"3","wpcf-forquilla-salarial":"5","wpcf-desenvolupament-personal":"4","wpcf-equitat-de-genere":"2","wpcf-democracia-interna":"5","wpcf-programari-lliure":"6","wpcf-direccion":"Plaza de Rojas Clemente, 46008 (Mercado Rojas Clemente, puesto 36)","_wp_attachment_metadata":"","et_enqueued_post_fonts":{"family":{"et-gf-allerta-stencil":"Allerta+Stencil:regular","et-gf-roboto":"Roboto:100,100italic,300,300italic,regular,italic,500,500italic,700,700italic,900,900italic"},"subset":["latin","cyrillic","greek","vietnamese","greek-ext","latin-ext","cyrillic-ext"]},"_wpml_media_featured":"1","_wpml_media_duplicate":"1","_last_translation_edit_mode":"native-editor","_wpcf-proximidad":"field_5db3fb234d351","longitud":"-0.3877725","_longitud":"field_5db45d949da75","latitud":"39.4731122","_latitud":"field_5db45fef9da76","_wpcf-forma-juridica":"field_5db42ec5d338d","_wpcf-sitio-web":"field_5db039d1b5eec","_wpcf-email-de-contacto":"field_5db03a3b8d8b6","wpcf-nif-cif":"","_wpcf-nif-cif":"field_5db42daeec894","_wpcf-a-pam-a-pam-des-de":"field_5db42de72166a","_wpcf-telefono-de-atencion":"field_5db430f7ed808","_wpcf-direccion":"field_5db43145ed809","_wpcf-horario":"field_5db4316bed80a","wpcf-facebook":"","_wpcf-facebook":"field_5db431bded80b","wpcf-twitter":"","_wpcf-twitter":"field_5db431d4ed80c","wpcf-linkedin":"","_wpcf-linkedin":"field_5db431e9ed80d","wpcf-instagram":"","_wpcf-instagram":"field_5db431faed80e","_oembed_ce766cfb380f235d1dd37a425a99808e":"{{unknown}}","post_date_gmt":"2017-11-16 15:56:17","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"la-masareta","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2019-10-29 16:58:35","post_modified_gmt":"2019-10-29 15:58:35","post_content_filtered":"","guid":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-masareta\/","menu_order":0,"post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","status":"publish","tags":[{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Alimentaci\u00f3","taxonomy":"sector","id":108,"ID":108,"term_id":108,"slug":"alimentacio-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":108,"parent":0,"count":42,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Producci\u00f3 i\/o venda d'altres productes","taxonomy":"sector","id":216,"ID":216,"term_id":216,"slug":"produccio-i-o-venda-d-altres-productes-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":216,"parent":0,"count":21,"filter":"raw"},{"PostClass":"Timber\\Post","TermClass":"Term","object_type":"term","_children":null,"name":"Val\u00e8ncia","taxonomy":"provincia","id":110,"ID":110,"term_id":110,"slug":"valencia-ca","term_group":0,"term_taxonomy_id":110,"parent":0,"count":50,"filter":"raw"}],"link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-masareta\/","es_link":"https:\/\/pamapampv.org\/es\/punt-de-consum\/la-masareta\/","ca_link":"https:\/\/pamapampv.org\/punt-de-consum\/la-masareta\/"}]
